{
  "% eFTP": "% eFTP",
  "% FTP": "% FTP",
  "% HRR": "% HRR",
  "% LTHR": "% LTHR",
  "% Max heart rate": "% 最大心率",
  "% Max HR": "% 最大心率",
  "% of Week Total": "占周总数的百分比",
  "% Threshold heart rate": "% 阈值心率",
  "%FTP": "%FTP",
  "%FTP Range": "%FTP范围",
  "%LTHR": "%LTHR",
  "%LTHR Range": "%LTHR范围",
  "%MaxHR": "%最大心率",
  "%MaxHR Range": "%最大心率范围",
  "%MMP": "%MMP",
  "%MMP Range": "%MMP范围",
  "%Pace": "%配速",
  "%Pace Range": "%配速范围",
  "1 month": "1个月",
  "1 week": "1周",
  "1 year": "1年",
  "1=Strong 5=Weak": "1=强 5=弱",
  "1s": "1s",
  "3 months": "3个月",
  "3s": "3s",
  "3s Power": "3s功率",
  "6 months": "6个月",
  "7 day coefficient of variation": "7天变化系数",
  "7 day moving average": "7天移动平均值",
  "7 day moving average / standard deviation": "7天移动平均值/标准差",
  "7 day moving total": "7天移动总计",
  "7 day moving total * monotony": "7天移动总计 * 单调性",
  "7d CV%": "7天 CV%",
  "7d exponentially weighted moving avg of load": "7天按指数加权的负荷移动平均值",
  "7d Monotony": "7天单调性",
  "7d Moving Avg": "7天移动平均值",
  "7d Moving Total": "7天移动总计",
  "7d Strain": "7天压力",
  "8 hours": "8小时",
  "10s": "10s",
  "10s Power": "10s功率",
  "14 day coefficient of variation": "14天变化系数",
  "14d CV%": "14天 CV%",
  "30s": "30s",
  "30s GAP": "30s GAP",
  "30s Power": "30s功率",
  "30s power exponent": "30s功率指数",
  "42 day moving average": "42天移动平均值",
  "42 day moving total": "42天移动总计",
  "42 days": "42天",
  "42d exp avg of intensity": "42天强度的指数平均值",
  "42d exponentially weighted moving avg of load": "42天按指数加权的负荷移动平均值",
  "42d Moving Avg": "42天移动平均值",
  "42d Moving Total": "42天移动总计",
  "60 day moving average": "60天移动平均值",
  "60 day moving total": "60天移动总计",
  "60d Moving Avg": "60天移动平均值",
  "60d Moving Total": "60天移动总计",
  "60s Avg": "60s平均值",
  "60s Avg Power": "60s平均功率",
  "60s moving average": "60s移动平均值",
  "90 days": "90天",
  "100% flat out sprint for the line": "100%全力冲刺",
  "180 days": "180天",
  "A Race": "A级比赛",
  "Abdomen": "腹部",
  "Able to maintain a full conversation": "能够保持完整对话",
  "About": "关于",
  "Above": "高于",
  "Absolute value": "绝对值",
  "access_prompt": " {name} 应该对你的Intervals.icu数据有什么访问权？",
  "Accessories": "配件",
  "Accurate Elevation": "精确爬升",
  "Achievements": "成就成就",
  "Actions": "动作",
  "Active": "活性",
  "activities": "活动",
  "Activities": "活动",
  "Activities for new sport": "新类型运动的活动",
  "Activities included in sport": "此类运动的活动",
  "Activities to download": "活动下载",
  "activities_filtered_out": "{n} 项活动未显示",
  "activity": "活动",
  "Activity": "活动",
  "Activity average heart rate": "活动平均心率",
  "Activity Chart": "活动图表",
  "Activity Charts": "活动图表",
  "Activity Field": "活动领域",
  "Activity Fields": "活动领域",
  "Activity flagged as race": "标记为比赛的活动",
  "Activity HR": "活动心率",
  "Activity Pace": "活动配速",
  "Activity Power": "活动功率",
  "Activity Settings": "活动设置",
  "Activity Stream": "活动流",
  "Activity Trace Charts": "活动跟踪图表",
  "Activity type": "活动类型",
  "Activity Type": "活动类型",
  "Activity Types": "活动类型",
  "activity_filtered_out": "{n} 活动未显示",
  "activity_fitness_fatigue_factors": "Intervals.icu利用心率数据计算无功率活动的训练负荷。某些活动类型虽然可以提高你的心率，但并不能改善心血管的健康。该表显示了每种活动类型对健康度(fitness)和疲劳度(fatigue)的贡献。没有显示的类型对健康度和疲劳度的贡献是100%。健康度贡献为零的活动不计入心率区间的总时间。这些设置不适用于有实际功率数据的活动",
  "activity_notes_help": "对您的关注者可见。未同步到 Strava。",
  "activity_power_hr_load": "这项活动有功率数据，所以它的训练负荷({power_load})是用标准的Coggan公式计算的。如果没有功率数据，从心率数据得出的训练负荷将是 {hr_load} (基于该模型)",
  "activity_time_at_hr_blurb": "该图表显示了处在或高于指定心率所累积的总时间，有助于检查你的VO2Max间歇是否有效!",
  "activity_timeline_chart_help": "按'A'键添加间歇或按'S'键在标记处分割间歇。点击间歇标题文字来编辑名称等。通过拖动边缘来编辑间歇(最好是在放大的情况下进行)，点击图表来缩小",
  "activity_types": "符合所选类型的活动将使用这项运动的设置。一个活动类型只能与一项运动关联",
  "Actual load": "实际负荷",
  "Acute:chronic workload ratio": "短期:长期负荷比率",
  "acwr": "短期:长期负荷比是用健康度(fitness)除以疲劳(fatigue)。一般的，0.80 - 1.30为安全区(最佳负荷和最低相对损伤风险安全区，高于1.50时有超负荷和最高的相对损伤风险 - <a href=\"https://www.sportsinjurybulletin.com/the-acutechronic-workload-ratio-science-or-religion/\" target=\"_blank\">短期:长期负荷比 - 科学还是迷信？</a>",
  "ACWR": "ACWR",
  "Add": "新增",
  "Add an interval at the marker": "在标记处新增一个间歇(interval)",
  "Add an interval at the marker matching the segment": "在标记处新增一个与路段(segment)对应的间歇(interval)",
  "Add and remove tags": "添加和删除标签",
  "Add Athlete": "新增运动员",
  "Add Athletes": "关注运动员",
  "Add Calendar": "新增日历",
  "Add Calendar Entry": "新增日历条目",
  "Add Chart": "新增图表",
  "Add Coach": "新增教练",
  "Add Coached": "新增学员",
  "Add Component": "添加组件",
  "Add Components": "添加组件",
  "Add Date Range": "新增日期范围",
  "Add Entry": "新增条目",
  "Add entry to calendar": "新增日历条目",
  "Add Field": "新增栏位",
  "Add Filter": "新增过滤器",
  "Add filters to choose activities to include": "新增活动过滤器",
  "Add filters to choose activities to use for the plot": "新增用于绘图的活动过滤器",
  "Add Folder": "新增文件夹",
  "Add Forecast": "添加预测",
  "Add FTP": "新增FTP",
  "Add FTP chart": "新增FTP图表",
  "Add FTP/kg": "新增FTP/kg",
  "Add FTP/kg chart": "新增FTP/kg图表",
  "Add Gear": "添加装备",
  "Add Interval": "新增间歇",
  "Add Intervals": "添加间隔",
  "Add Item": "新增项目",
  "Add new sport": "新增运动类型",
  "Add Plot": "新增绘图",
  "Add Privacy Circle": "添加隐私圈",
  "Add Reminder": "添加提醒",
  "Add Season": "新增赛季",
  "Add Step": "新增步骤",
  "Add Stream": "添加流",
  "Add Sweet Spot": "新增甜点(Sweet Spot)",
  "Add Tab": "添加标签",
  "Add Tags": "添加标签",
  "Add To Library": "添加到资料库",
  "Add Type": "新增类型",
  "Add upload folder": "新增上传文件夹",
  "Add upload workouts folder": "添加上传锻炼文件夹",
  "Add Workout": "新增训练课程",
  "Add Your Coach": "新增教练",
  "Add Zone": "新增区间",
  "Add, edit and delete workouts": "新增,编辑和删除训练课程",
  "added_to_group_chat_msg_sub": "{0}已将您添加到'{1}'中",
  "added_to_library": "{name}已被添加到您的资料库中",
  "Additional information": "附加信息",
  "Address": "地址",
  "Adjust power, heart rate and/or cadence": "调整功率,心率和/或踏频",
  "Aerobic decoupling": "有氧解耦",
  "After": "前置",
  "After Days": "几天后",
  "after_kj": "在已经做了大量功之后，可以通过功率持续时间曲线了解抗疲劳特性。关于这个问题，请看<a href='https://www.outsideonline.com/health/training-performance/fatigue-resistance-research/' target='_blank'>抗疲劳的新科学</a> 和 <a href='https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/33789246/' target='_blank'>Peter Leo等人的论文</a> ",
  "Age": "年龄",
  "Aggregate": "总计的",
  "All": "全部",
  "All activities": "全部活动",
  "All coached athletes": "执教的全部运动员",
  "all future workouts": "所有未来的训练课程",
  "All Rounder": "全能手",
  "All time": "全部时间",
  "All workout types": "全部训练课程类型",
  "all_rounder_blurb": "擅长一切的多面手，只有专家型选手才能打败你(彼得•萨甘)",
  "allow_login_via_link": "允许 {n} 通过链接让您登录",
  "Almost as hard as you can go": "几乎拼尽全力",
  "Alpine Ski": "高山滑雪",
  "Altitude": "海拔",
  "Altitude Gain": "海拔增加",
  "Always extract workouts for this sport": "始终提取这项运动的锻炼",
  "Amazing": "令人惊讶",
  "Anaerobic Work Capacity in Joules": "以焦耳为单位的无氧能力",
  "Analyse": "分析",
  "Analyse Activity": "分析活动",
  "analyse_for_pace_zones": "重新分析这项活动，看看节奏区的时间",
  "Analysis failed": "分析失败",
  "Analyze": "分析",
  "Analyzing": "正在分析",
  "and": "和",
  "Any manual interval edits will be undone": "所有手动间歇编辑将被撤销",
  "API Key": "API密钥",
  "App": "应用",
  "Apparel": "服装",
  "Apple Maps": "苹果地图",
  "Apply Changes": "应用更改",
  "Apply zones to existing activities": "为已有活动应用区间(zone)",
  "Apps that can connect to Intervals_icu": "能够与Intervals.icu连接的应用",
  "Are you sure you want do disconnect from Dropbox?": "确认断开与Dropbox的连接?",
  "Are you sure you want to delete this entry?": "确认删除此项?",
  "Are you sure you want to disconnect from Oura?": "确认断开与Oura的连接?",
  "Are you sure you want to disconnect from Polar?": "确认断开与Polar的连接?",
  "Are you sure you want to disconnect from Suunto?": "确认断开与Suunto的连接?",
  "Area": "地区",
  "Area opacity": "区域不透明度",
  "Artifacts": "伪像",
  "As %": "作为 %",
  "As is": "如是",
  "as used in": "如在",
  "Ask a coach for help": "向教练寻求帮助",
  "Ask To Coach": "询问教练",
  "Ask To Follow": "要求关注",
  "Ask To Follow Athletes": "要求关注运动员",
  "ask_admin_to_join": "如果你想加入这个群组，请向管理员申请",
  "ask_on_forum": "如果您对Intervals.icu有任何问题，请<a href=\"https://forum.intervals.icu\" target=\"_blank\">在论坛上提问</a>",
  "Athlete": "运动员",
  "Athlete bikes and shoes updated": "运动员自行车和鞋子已更新",
  "Athlete cannot edit": "运动员不能编辑",
  "Athlete ID": "运动员ID",
  "athlete_has_not_shared_fitness_charts": "{n} 尚未分享任何健身图表",
  "athlete_has_not_shared_input_fields": "{n} 尚未共享任何输入字段",
  "athlete_has_not_shared_plans": "{n} 尚未与所有人共享任何文件夹或计划",
  "athlete_has_not_shared_trace_charts": "{n} 尚未共享任何活动跟踪图表",
  "athlete_missing_field": "{n} 没有 {f}",
  "athlete_plans_blurb": "开始日期和当前周",
  "Athletes": "运动员",
  "Athletes cannot edit workouts": "运动员不能编辑训练课程",
  "Athletes receive {w} {a}": "运动员收到了{w} {a}",
  "atl_blurb": "这是你训练负荷的7天指数加权移动平均数",
  "Attach a file": "附加档案",
  "Attacker": "进攻手",
  "attacker_blurb": "你有出色的1min功率，能一次又一次进攻(亚历桑德罗•巴尔韦德)",
  "Auto": "自动",
  "Auto rollout": "自动展开",
  "Average": "平均功率",
  "Average ascent speed (meters/hour)": "平均上升速度(m/h)",
  "Average Cadence": "平均踏频",
  "Average cadence (excluding zeros)": "平均踏频(不包括零值)",
  "Average cadence riding in zone 2": "在区间2骑行的平均踏频",
  "Average crank torque": "平均曲轴扭矩",
  "Average DFA a1": "平均DFA a1",
  "Average EPOC": "平均EPOC",
  "Average for interval": "间歇平均值",
  "Average for work intervals": "做功间歇平均值",
  "Average heart rate": "平均心率",
  "Average Heart Rate": "平均心率",
  "Average heartrate": "平均心率",
  "Average heartrate as % of max HR": "平均心率相对最大心率的百分比",
  "average HR and duration": "平均心率和持续时间",
  "Average HR as % of max HR": "平均心率占最大心率的百分比",
  "Average left/right balance": "平均左/右平衡",
  "Average pace": "平均配速",
  "Average power": "平均功率",
  "Average Power": "平均功率",
  "Average power (excluding zeros)": "平均功率(不包括零值)",
  "Average power (inc zeros) / average HR": "平均功率(包括零值)/平均心率",
  "Average power (zeros included)": "平均功率(包括零值)",
  "Average power / average heart rate": "平均功率/平均心率",
  "Average power / average heart rate in HR Z2": "在心率Z2区的平均功率/平均心率",
  "Average power / FTP": "平均功率/FTP",
  "Average power / rider weight in kg": "平均功率/骑手体重(kg)",
  "Average power adj for alt (acclimatized)": "alt 的平均功率调整 (acclimatized)",
  "Average power adjusted for altitude": "根据海拔高度调整的平均功率",
  "Average power/cadence (SPI)": "平均功率/踏频 (SPI)",
  "Average Respiration": "平均呼吸量",
  "Average SmO2 %": "平均SmO2 %",
  "Average SmO2 % (2)": "平均SmO2 % (2)",
  "Average speed": "平均速度",
  "Average stride (excluding zeros)": "平均步幅(不包括零值)",
  "Average stride length": "平均步幅",
  "Average temp": "平均温度",
  "Average temperature": "平均温度",
  "Average THb": "平均THb",
  "Average THb (2)": "平均THb (2)",
  "Average value for the month": "月平均值",
  "Average value for the week": "周平均值",
  "average_watts": "平均功率是完成的总功（以焦耳为单位）除以经过的时间（以秒为单位），停止时间超过 30 秒。这是根据修复尖峰后的功率数据计算得出的。",
  "Avg": "平均",
  "Avg % LTHR": "平均% LTHR",
  "Avg % Max HR": "平均% 最大心率",
  "Avg %LTHR": "平均%LTHR",
  "Avg %MaxHR": "平均%最大心率",
  "Avg cadence": "平均踏频",
  "Avg Cadence": "平均踏频",
  "Avg cadence in HR Z2": "心率Z2区中的平均踏频",
  "Avg DFA a1": "平均DFA a1",
  "Avg EPOC": "平均EPOC",
  "Avg Gradient": "平均坡度",
  "Avg heartrate": "平均心率",
  "Avg HR": "平均心率",
  "Avg HR while sleeping": "睡眠平均心率",
  "Avg HR%": "平均HR%",
  "Avg L/R": "平均L/R",
  "Avg Pace": "平均配速",
  "Avg Power": "平均功率",
  "Avg Power / Avg HR": "平均功率/平均心率",
  "Avg power / HR": "平均功率/心率",
  "Avg power / HR in HR Z2": "心率Z2区的平均功率/心率",
  "Avg Respiration": "平均呼吸量",
  "Avg Sleep HR": "平均睡眠心率",
  "Avg sleeping HR": "平均睡眠心率",
  "Avg Sleeping HR": "平均睡眠心率",
  "Avg SmO2": "平均SmO2",
  "Avg SmO2 (2)": "平均SmO2 (2)",
  "Avg Spd": "平均速度",
  "Avg Speed": "平均速度",
  "Avg SPI": "平均SPI",
  "Avg Temp": "平均温度",
  "Avg THb": "平均THb",
  "Avg THb (2)": "平均THb (2)",
  "Avg Torque": "平均扭矩",
  "Avg w/kg": "平均w/kg",
  "Avg w:alt": "平均:alt",
  "Avg w:alt acc": "平均 w:alt acc",
  "avg_hr_load_blurb": "以前活动的功率和心率被用来建立模型，将平均心率映射到每小时的训练负荷",
  "avg_hr_load_dots": "图表上的每一个点都来自于用于建立模型的一个活动",
  "Axel": "阿克塞尔",
  "Axis": "轴",
  "B Race": "B级比赛",
  "Backcountry Ski": "越野滑雪",
  "Bad": "坏的",
  "Badminton": "羽毛球",
  "Baevsky SI": "Baevsky SI",
  "Baevsky stress index": "Baevsky压力指数",
  "Balance": "平衡",
  "Band": "乐队",
  "band_blurb": "在移动平均线图周围显示一个阴影区域，单位是移动平均线中数据的标准差",
  "Bar": "酒吧",
  "Bars": "酒吧",
  "Base": "基础型",
  "Battery": "电池",
  "Become a Supporter for only": "成为支持者只需",
  "Best Efforts": "最佳成绩",
  "Best GAP": "最佳差距",
  "Best Pace": "最佳节奏",
  "Best power": "最佳功率",
  "Best Power": "最佳功率",
  "Best power/kg": "最佳功率/kg",
  "Best w/kg": "最佳重量/公斤",
  "best_pace_for_season_0": "本季最佳 {0} ： {1}  {2}！",
  "best_power_for_season_0": "本赛季的最佳功率：{0}W持续{1}!",
  "beta": "贝塔",
  "Bike": "自行车",
  "Bike/shoes used": "使用的自行车/鞋",
  "Billing Portal": "支付门户",
  "bio": "生化",
  "Blood glucose": "血糖",
  "Blood Glucose": "血糖",
  "Blood Pressure": "血压",
  "Board": "板",
  "Boat": "船只",
  "Body Fat": "体脂",
  "Bottom": "底部",
  "Bottom Bracket": "底部托架",
  "Bottom left": "左下角",
  "Bottom right": "右下角",
  "Brake": "刹车",
  "BrakePads": "刹车片",
  "Bucket size": "铲斗尺寸",
  "Bulk Delete Activities": "批量删除活动",
  "C Race": "C级比赛",
  "Cable": "电缆",
  "Cadence": "踏频",
  "Cadence Z2": "踏频2区",
  "Calculate": "计算",
  "Calculated device recording time": "计算出的设备记录时间",
  "Calendar": "日历",
  "Calendar Entry": "日历条目",
  "Calendar Export": "日历导出",
  "Calendar link has been copied to the clipboard": "日历链接已复制到剪贴板",
  "calendar_export_blurb": "你可以在任何支持订阅日历URL的外部日历(谷歌、微软、苹果等)中查看计划的训练、比赛、假期和笔记。点击下面的链接，将其复制到剪贴板",
  "calendar_export_blurb2": "然后按照<a href=\"https://support.trainerroad.com/hc/en-us/articles/360022469251-Calendar-Export\" target=\"_blank\">TrainerRoad手动设置说明</a> ，将日历链接添加到你的外部日历。请注意，已完成的活动和超过一周的计划锻炼不包括在内",
  "Calendars": "日历",
  "calories": "活动期间消耗的热量，来自Strava提供的，而Strava又使用其合作伙伴提供的数值",
  "Calories": "热量",
  "Calories burned": "燃烧的卡路里",
  "Calories burned ": "燃烧的卡路里",
  "Calories consumed": "消耗的卡路里",
  "Can I coach you?": "我可以辅导你吗？",
  "Can I follow you?": "我可以关注你？",
  "can_only_del_empty": "你只能删除一个空的{type}",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel Subscription": "取消订阅",
  "Canoeing": "皮划艇",
  "Cant find your friends and athletes?": "找不到你的朋友和运动员？",
  "cant_find_friends_blurb": "找不到你的朋友和运动员？给他们发送 <a>个链接</a>，邀请加入Intervals.icu",
  "capture_notes_on_activity": "获取有关这一活动的笔记，并与你的关注者讨论",
  "capture_your_ftp": "获取你的FTP，以便设置功率区间并进行功率分析",
  "capture_your_threshold_hr": "获取你的阈值心率和最大心率，以便设置心率区间并进行分析。即使你有功率计，功率和心率之间的关系也值得监测",
  "capture_your_threshold_pace": "获取你的阈值配速，以实现该运动的配速区间设置和分析",
  "Captured VO2 Max": "捕捉到的最大VO2",
  "Card": "卡片",
  "Cassette": "卡带式",
  "Category": "种类",
  "Celsius": "摄氏度",
  "Center": "中央",
  "Chain": "链条",
  "Chainrings": "链环",
  "Change decay rates for fitness and fatigue": "改变健康度和疲劳的衰减率",
  "Change in eFTP since last activity": "上次活动以来的eFTP变化",
  "Change Password": "更改密码",
  "Chart": "图表",
  "Chart has been copied to the clipboard": "图表已复制到剪贴板",
  "Chart legend": "图表图例",
  "chart_extras_blurb": "单击“添加项目”以自定义带有阴影区域、线条等的图表背景。",
  "chart_script_blurb": "用于构建图表的 JavaScript 代码",
  "Charts": "图表",
  "Chat": "聊天",
  "Chats": "聊天",
  "check_garmin_settings": "请检查你的Garmin设置",
  "check_inbox_for_email": "请检查你的收件箱和垃圾邮件中的确认邮件，并点击链接",
  "Checkout": "查看",
  "Choose an end date in the future to see your future fitness": "选择一个未来的结束日期，以查看你未来的健康度",
  "Choose Athletes On This Plan": "选择本计划中的运动员",
  "Choose charts": "选择图表",
  "Choose columns": "选择列",
  "Choose Date Range": "选择日期范围",
  "Choose fields": "选择字段",
  "chronic_intensity_load": "长期强度负荷(CIL)是每项活动强度的42天指数加权移动平均值，它类似于健康度，但不考虑持续时间的影响。当你试图减少活动量并保持或增加强度时，这是一个有用的衡量标准 - <a href='https://www.trainingpeaks.com/blog/chronic-intensity-load-a-new-measure-of-training-load-based-on-intensity-factor/' target='_blank'>长期强度负荷</a>",
  "CIL": "CIL",
  "circle_all_radius_help": "定义一个半径以隐藏地图中所有活动的开始和结束",
  "City": "城市",
  "Class": "类型",
  "Classifications from": "分类方法来自",
  "Cleaned minutes spent in HR Z2": "心率Z2区中的净时间",
  "Clear": "清除",
  "Clear Intervals": "清除间隔",
  "Clear Plan": "清除计划",
  "Clear week": "清除周",
  "Cleats": "鞋垫",
  "Click Add": "点击添加",
  "click the ADD SEASON button": "单击 \"添加赛季 \"按钮",
  "Click to add options": "点击添加选项",
  "Click to configure zones": "点击配置区间",
  "Click to define targets": "点击设定目标",
  "Click To Signup": "点击注册",
  "click_link_to_confirm_email": "点击下面的链接或将其剪切并粘贴到你的浏览器，以确认你的电子邮件地址",
  "click_the_share_button": "点击分享按钮，与他人分享",
  "click_to_reset_password": "点击下面的链接或将其剪切并粘贴到你的浏览器中，以重置你的密码",
  "Climber": "爬坡手",
  "climber_blurb": "长距离陡峭的爬坡是你的拿手好戏，让其他人去破风(克里斯•弗鲁姆)",
  "Climbing": "爬升",
  "Clip form": "剪辑形式",
  "Close": "关闭",
  "Coach": "教练",
  "Coach Requests Recently Sent": "最近发送的教练请求",
  "Coach tick": "教练的勾",
  "coach_me_req_msg_content": "{0} 想让你指导他们，你将能够看到并更新他们的活动、训练计划和其他设置",
  "coach_me_req_msg_sub": "{0} 希望你能指导他们",
  "coach_req_msg_content": "{0} 想指导您。他们将能够查看和编辑您的活动、日历和其他设置。",
  "coach_req_msg_sub": "{0} 请求指导你",
  "coach_tick_blurb": "运动员表现如何？",
  "Coaching": "教练",
  "Coasting": "滑行",
  "Coasting time": "滑行时间",
  "Coasting time %": "滑行时间 %",
  "Coasting%": "滑行%",
  "coasting_time": "这是指移动速度大于或等于1km/h、同时输出功率小于或等于10W的时间",
  "Code": "码",
  "Coefficient of variation": "变异系数",
  "coggan_power_profile": "这个图表显示了你在各时长时间内的功率/体重比，及Dr Andy Coggan估算的不同水平骑手FTP",
  "Color": "颜色",
  "Colors": "颜色",
  "Cols": "栏目",
  "Columns": "栏目",
  "Combined Zones": "综合区间",
  "combined_zones_blurb": "综合区间使用每个活动的功率、心率或配速之一的 \"区间时间 \"来计算该时间段的总计",
  "Comfortable": "舒适",
  "Comment": "评论",
  "comment_on_activity": "对这项活动进行评论，帮助 {name} 进行训练",
  "commented_on_activity_msg_sub": "{0} 对 {1} 发表了评论",
  "commented_on_other_activity_msg_sub": "{0} 评论了 {1}的 {2}",
  "Comments": "评论",
  "Commute": "通勤",
  "commute_not_shown": "1通勤未显示",
  "Commutes": "通勤",
  "commutes_hidden": "{n} 条通勤路线已隐藏",
  "commutes_not_shown": "{n} 个通勤未显示",
  "Compact": "紧凑",
  "Compare": "比较",
  "Compare Athletes": "比较运动员",
  "Compliance": "合规",
  "Compliance to plan": "遵守计划",
  "compliance_blurb": "依从性是针对至少有一项运动计划锻炼的周内活动进行计算的。如果该活动未与计划的锻炼相匹配，则遵守率为 0%。否则，将活动训练负荷与计划训练负荷进行比较。如果负荷不可用，则将活动移动（或经过）的时间与计划的锻炼持续时间进行比较。如果您不想计算未配对活动的合规性（例如单独记录的预热），请勾选忽略合规性框。",
  "Components": "组成部分",
  "compound_score_5m": "复合分数是给定持续时间（此处为 5 分钟）的绝对功率 (w) x 相对功率 (w/kg)。已发现它比仅 5m 绝对或相对力量更能预测亲大陆 U23 一日比赛的成功 - <a href='https://www.researchgate.net/publication/361643363_The_Compound_Score_in_elite_road_cycling' target='_blank'>The Compound Score in elite road cycling</a>",
  "Computer": "计算机",
  "configure_pace_zones": "在设置中为这项运动配置步伐区，以查看步伐区的时间。",
  "confirm_clear_intervals": "你确定你要删除所有的间隔吗？",
  "confirm_clear_plan": "确定清除训练计划？所有未来计划的训练都将被删除!如果你想保留训练，请先将它们复制到你的资料库。请注意，比赛、来自外部日历的训练和其他条目不会被删除",
  "confirm_clear_week": "确定删除这周的所有训练？",
  "confirm_crop_activity": "确定把这项活动剪裁到当前选定的部分？",
  "confirm_del": "确定删除 {name}？",
  "confirm_del_activity": "确定删除这个活动？",
  "confirm_del_athlete": "确定删除 {name}？你将无法看到他们的Intervals.icu数据",
  "confirm_del_ext_cal_entry": "它来自 {name} ，下次刷新该日历时可能会回来",
  "confirm_del_folder": "确定删除这个 {type}？",
  "confirm_del_workout": "确定删除这个训练课程？",
  "confirm_delete_account": "确定删除你的账户？你的所有数据将被删除，这一行动不能被撤销!在下面的方框中输入 \"是\"，然后点击 \"确定 \"来删除你的账户",
  "confirm_delete_activities": "确定删除 {n}？如果是误操作，你可以撤消删除，但这需要很长的时间，而且不会恢复任何编辑，所以要小心!",
  "confirm_delete_gear": "你确定你要删除 {n}吗？这个动作不能撤消。",
  "confirm_delete_intervals": "您确定要删除 {n} 个间隔吗？",
  "confirm_delete_plot": "确定删除这个图表绘图？",
  "confirm_delete_privacy_circle": "确定要删除此隐私圈吗？",
  "confirm_delete_reminder": "你确定要删除这个提醒吗？",
  "confirm_delete_sport_settings": "确定删除 {type} 的设置？",
  "confirm_delete_week": "确定删除这周和所有的训练？",
  "confirm_demote_self": "您确定不再想担任该群组的管理员吗？",
  "confirm_disconnect_from": "确认断开与{n}的连接?",
  "confirm_email_plan": "您确定要将 {week} 周的计划通过电子邮件发送给 {name}吗？",
  "confirm_extract_workout": "你想尝试从这个活动文件中提取锻炼吗？一些活动文件包含锻炼步骤，例如使用 Garmin 设备在室内训练器上进行锻炼时。",
  "confirm_fix_data": "确定调整 {n} 的数据？",
  "confirm_goto_settings_update_ftp": "你的eFTP 已增加到 {estFtp}W。你应该考虑在设置中更新 {type} FTP，以便调整功率区间并正确计算训练负荷。",
  "confirm_goto_settings_update_lthr": "你的阈值心率似乎已经增加到 {value} bpm，你应该考虑在设置中更新 {type} 阈值心率和心率区间。如果由于脱水或其他原因影响了心率，就不要修改设置",
  "confirm_kick": "您确定要将 {name} 从群组中踢出吗？",
  "confirm_leave_group": "确定离开'{name}'？",
  "confirm_make_admin": "您确定要让 {name} 成为管理员吗？",
  "confirm_reanalyze_activities": "确定重新分析 {n}？任何手动间歇的编辑都将被撤销",
  "confirm_remove_plan": "确定从这个训练计划中删除 {name} ？",
  "confirm_replace_gear": "你确定你要替换 {n}吗？它将被退役，而一个没有距离和时间的副本将被分配给相同的装备项目，并有相同的提醒。",
  "confirm_reprocess_activities": "确定重新处理 {n}的文件？所有的编辑都将被撤销",
  "confirm_reset_reminder": "你确定要重置这个提醒吗？",
  "confirm_retire_component": "你确定你要退出 {n}吗？默认情况下，它将不再显示，并将从它被分配到的任何装备中删除。",
  "confirm_retire_gear": "你确定你要退出 {n}吗？它将不再被默认显示。",
  "confirm_share_folder_with_all": "确定与你的所有运动员分享这个文件夹？",
  "confirm_share_folder_with_tag": "确定与你的运动员分享这个文件夹？标签是 {tag}",
  "confirm_stop_import_from_file": "确定停止从这个文件中导入？",
  "confirm_strava_disconnect": "确定撤销Intervals.icu对Strava数据的访问权限？ <span class=\"red--text\">Strava API的服务条款要求删除Intervals.icu上所有源自Strava的数据</span> 在下面的方框中输入 \"是\"，然后点击 \"确定\"，以撤销访问权并从Intervals.icu上删除Strava数据",
  "confirm_undelete_activities": "确定撤销删除 {n}？",
  "confirm_unlink_folder": "确定从Intervals.icu中取消这个文件夹的链接？",
  "confirm_update_zones_activities": "确定更新 {n} 区间？任何现有FTP、W'和阈值配速都将被保留，只有区间被更新。如果该运动有心率区间，阈值心率和最大心率将被更新",
  "Connect": "连接",
  "connect_strava": "连接您的Strava账户，在Intervals.icu上分析活动",
  "connect_strava_warning": "请注意，如果您撤销了Intervals.icu的Strava访问权限或Strava要求这样做，Intervals.icu将删除所有源自Strava的数据",
  "Console": "安慰",
  "Continuous eFTP with decay": "带衰减的连续eFTP",
  "Continuous estimated critical power with decay": "带衰减、连续的临界功率估计值",
  "Convert": "兑换",
  "convert_distance": "以米为单位的字段可以转换为其他距离单位（例如公里或英里）。",
  "convert_time": "以秒为单位的字段可以转换为各种格式的持续时间。",
  "convert_workout_files": "转换{types}训练课程文件",
  "Cookie Policy": "Cookie政策",
  "Cookies": "Cookie",
  "Cooldown": "冷却",
  "Cooldown time": "冷却时间",
  "cooldown_time": "Intervals.icu在计算解耦(decoupling)时会排除活动的最后几分钟冷却时间(cooldown)，这是新活动的默认冷却时间",
  "Copy": "复制",
  "Copy To Clipboard": "复制到剪贴板",
  "Copy week": "复制周",
  "Copy when dragging": "拖动时复制",
  "Core Temp": "核心温度",
  "Coros": "Coros",
  "Count": "计数",
  "Country": "国家",
  "Crank Length": "曲柄长度",
  "Crank Torque": "曲轴扭矩",
  "Crankset": "曲柄组",
  "Create": "新建",
  "Create group": "新建群组",
  "Create Group": "新建群组",
  "Create intervals": "创建间隔",
  "Create Plan": "新建计划",
  "create_groups_blurb": "创建和加入群组，来分享训练和训练计划，发布有趣的内容，并与其他运动员聊天!",
  "Crop": "剪裁",
  "Crossfit": "Crossfit",
  "cs_blurb": "CS（临界速度）和D'是使用2参数模型计算的。Intervals.icu使用你最好的1公里、2公里、3公里、4公里和5公里时间，保持那些需要2到15分钟以上的时间。",
  "CSV": "CSV",
  "ctl_blurb": "这是训练负荷的42天指数加权移动平均数",
  "Cumulative Distance": "累计距离",
  "Cumulative Moving Time": "累计移动时间",
  "Cumulative Time": "累计时间",
  "Cumulative Time at HR": "人力资源累计时间",
  "Cumulative Total": "累计总数",
  "Cumulative total for the time period": "该时间段的累计总数",
  "Cumulative Training Load": "累计训练负荷",
  "Current Password": "当前密码",
  "Curve CSV": "曲线CSV",
  "Custom": "自定义",
  "Custom Chart": "自定义图表",
  "Custom Charts": "自定义图表",
  "Custom Streams": "自定义流",
  "custom_field_aggregate_blurb": "同一天多项活动的值应如何在健身图表上组合",
  "custom_item_copied": "{n} 已被复制",
  "custom_streams_blurb": "Intervals.icu 可以根据拟合文件中的记录创建自定义活动数据流。这些可以单独绘制，也可以添加到自定义活动图表中。需要重新处理活动以提取新流的数据。",
  "CV%": "简历%",
  "Cycling Shoes": "骑行鞋",
  "cycling_model_warning": "请注意，所有的功率模型都是根据骑行功率数据得出的，它们可能不适用于其他运动的功率数据",
  "Dark Mode": "暗模式",
  "Data": "数据",
  "data_capture_vis_blurb": "您为该字段捕获的数据仅对您的关注者可见。",
  "Date": "日期",
  "Date of Birth": "生日",
  "date_of_birth": "你的出生日期被用来计算与年龄有关的排名和其他相关分析",
  "Day": "天",
  "Day of week": "一周的一天",
  "days": "天",
  "Days": "天",
  "Days with no value get previous day value": "没有数值的日子将取前一天的数值",
  "decoupling": "解耦",
  "Decoupling": "解耦",
  "decoupling_blurb": "当你更健康时，在一定的心率下会输出更多功率。你的有氧健康度会减少心率变化，但也受温度、补水情况和活动时间的影响",
  "decoupling_help": "有氧解耦比较前半程和后半程的功率/心率比。通常情况下，在给定的心率下，前半程的功率会比后半程高，有氧解耦百分比大于1。基础训练将改善(减小)你的有氧解耦。请注意，有许多影响心率的因素，这种测量方法只适用于耐力骑行，见 <a href='https://tailwind-coaching.com/2017/03/30/what-is-aerobic-decoupling/' target='_blank'>tailwind-coaching.com</a>",
  "Default": "默认",
  "Default Cooldown Time": "默认冷却时间",
  "Default Gear": "默认装备",
  "Default gear for": "默认档位为",
  "Default power target": "默认功率目标",
  "Default Warmup Time": "默认热身时间",
  "default_gear": "这项运动的新活动将被分配到这个装备上",
  "default_indoor_gear": "这项运动的新室内活动将被分配到这个装备上",
  "default_power_target": "使用功率的单个训练步骤可以指定功率目标的具体方式(每圈功率、即时功率、3秒功率等)。此设置定义了默认值",
  "Defaults": "默认值",
  "Define Curve": "定义曲线",
  "Define Power Curve": "定义功率曲线",
  "Del": "删除",
  "del_from_ext_cal_note": "它来自'{name}'，下次刷新该日历时可能会回来",
  "del_target_others_note": "您还可以通过选择“是和其他”来删除同时添加的其他目标。",
  "del_workout_others_note": "你也可以通过选择 \"确认及其他 \"删除同时添加的其他训练课程",
  "Delete": "删除",
  "Delete Account": "删除账户",
  "Delete activity": "删除活动",
  "Delete calendar": "删除日历",
  "Delete chart": "删除图表",
  "Delete Folder": "删除文件夹",
  "Delete future notes": "删除未来的笔记",
  "Delete Plan": "删除计划",
  "Delete the interval at the marker": "删除标记处的间歇",
  "Delete week": "删除周",
  "Deleted": "已删除",
  "Deleted selected intervals": "删除选定的间隔",
  "Deleting": "正在删除",
  "Demote Self": "降级",
  "Derailleur": "变速器",
  "Description": "说明",
  "Description LF": "说明低频",
  "Description with line breaks preserved": "保留换行符的说明",
  "Details": "详细内容",
  "Detect intervals from laps, removing any edits": "从各圈检测间歇，删除任何编辑",
  "Detect intervals, removing any edits": "检测间歇，删除任何编辑",
  "dev_lang_blurb": "这些语言的翻译可能是不完整或机器生成的，文本可能会有溢出",
  "dev_lang_help_blurb": "如果想看到你的Intervals.icu语言版本，可以帮助改进翻译，请 <a href='https://forum.intervals.icu/t/localisation-of-intervals-icu/4634' target='_blank'>访问论坛</a>",
  "Developer Settings": "开发者设置",
  "Device": "设备",
  "Device Information (for troubleshooting)": "设备信息(用于排除故障)",
  "Device name": "设备名称",
  "Dew point": "露点",
  "DFA a1": "DFA a1",
  "DFA Alpha 1": "DFA Alpha 1",
  "Diastolic": "舒张期的",
  "Difficult": "困难的",
  "Disable automatic updates": "禁用自动更新",
  "Disabled": "禁用",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Disconnect from Dropbox": "与Dropbox断开连接",
  "Disconnect from Garmin Connect": "与Garmin Connect断开连接",
  "disconnected_from": "断开了",
  "disconnected_from_activities_blurb": "Intervals.icu 已与 {0}断开连接。如果您想继续从 {0} 下载活动，请在 <a href=\"https://intervals.icu/settings\">设置</a>中重新连接。",
  "disconnected_from_training_blurb": "Intervals.icu已经从 {0} 断开连接，如果想继续向 {0} 上传计划训练，请在 <a href=\"https://intervals.icu/settings\">设置</a>中重新连接",
  "disconnected_from_wellness_blurb": "Intervals.icu已经从 {0} 断开连接。如果想继续从 {0} 下载健康数据，请在 <a href=\"https://intervals.icu/settings\">设置</a>重新连接",
  "Display": "显示",
  "displayed_welless_fields": "日历上显示的健康字段",
  "distance": "如果距离计算不正确，可能需要为室内骑行台骑行编辑这里",
  "Distance": "距离",
  "Distance covered": "移动距离",
  "Distance in  kilometers": "距离(km)",
  "Distance in kilometers": "距离（公里",
  "Distance in miles": "距离(mi)",
  "Distance in yards": "距离（码）",
  "Do not compress files": "不要压缩文件",
  "Do not convert percentages into watt and bpm values": "不将百分比转换成瓦特和bpm值",
  "Do not plot null values": "不要绘制空值",
  "Do not show on fitness chart": "不显示在健康度图表上",
  "Do not track": "不要追踪",
  "do_not_delete_workouts_before": "不要删除 {d}之前的锻炼",
  "do_not_send_me_mails_like_this": "请不要给我发这样的邮件",
  "donate_blurb": "你的订阅将有助于支付托管费用并资助平台的持续发展，你可以在任何时候取消",
  "donate_please_support": "如果你喜欢Intervals.icu，请考虑用4美元/月的订阅来支持这个项目。网站每月的托管费用是不少的，因为维持一切良好运行需要时间，支持者的功能需求将会优先处理!",
  "Dont know your FTP? Dont worry you can change it later": "不知道你的FTP？不用担心，你可以稍后更改",
  "Dots": "点",
  "Download": "下载",
  "Download activities": "下载活动",
  "Download Activities": "下载活动",
  "Download activities from": "下载活动，来自",
  "Download Activities From": "下载活动，来自",
  "Download activities from and upload activities to Dropbox folders": "从Dropbox文件夹下载活动并将活动上传到Dropbox文件夹中",
  "Download CSV": "下载CSV",
  "Download files modified since": "下载此时间后修改的文件：",
  "Download Fit Files": "下载适合文件",
  "Download FIT, TCX, GPX files from": "下载FIT、TCX、GPX文件，来从",
  "Download Old Data": "下载旧数据",
  "Download wellness data": "下载健康数据",
  "Download Wellness Data": "下载健康数据",
  "Download wellness data from Google": "从Google下载健康数据",
  "Download wellness data from Oura": "从Oura下载健康数据",
  "Download zip of Intervals icu fit files": "下载 Intervals icu fit 文件的 zip",
  "download_busy": "下载已在进行中，请耐心等待",
  "download_in_progress": "下载正在进行中，请耐心等待",
  "download_new_activities_from_strava": "从 Strava 下载新活动",
  "download_old": "下载老 {label}",
  "download_old_data_blurb": "日期范围内的 {label} 将被下载，可能需要几分钟的时间才能出现在日历",
  "download_old_garmin_warning": "Garmin不允许下载超过一年的数据，只允许对API进行一次调用。请在第一次正确设置日期!如果你需要更多，请使用 \"导入所有Garmin数据 \"按钮，这需要一些时间，但得到所有数据",
  "Downloading": "下载",
  "downloading_activities": "正在下载 {0} 活动",
  "Drag from library to calendar to plan, on calendar to move, hold alt to copy": "从资料库拖动到日历进行计划，在日历上移动，按住alt键复制",
  "Drivetrain": "传动系统",
  "Drop folders & plans here": "将文件夹和计划放在这里",
  "Drop folders & plans here to share": "将文件夹和计划放在这里分享",
  "Dropbox": "Dropbox",
  "dropbox_add_folders_to_download": "添加文件夹以下载FIT、TCX和GPX文件或将活动上传到Dropbox",
  "dropbox_upload_folder_blurb": "所有上传到Intervals.icu的活动都在这里(Strava除外)，活动删除后文件也会被删除",
  "Duplicate": "重复的",
  "Duplicate Folder": "重复的文件夹",
  "Duplicate Plan": "重复的计划",
  "Duplicate week": "重复一周",
  "duplicate_chart_blurb": "创建此图表的副本",
  "Duration": "持续时间",
  "Duration eg 8m30s": "持续时间，如8m30s",
  "E-Bike Ride": "电动自行车骑行",
  "E-MTB Ride": "电动山地车骑行",
  "Easy": "轻松",
  "Easy paced, slight feeling of exertion": "感受轻松，有轻微的劳累感",
  "eCP": "eCP",
  "ecp_blurb": "估计的CP是使用FastFitness.Tips的功率曲线和Morton的3参数临界功率模型计算的，该算法只需要在180s到30min之间的一次全力输出，这与eFTP的算法相同，但W'是相对于CP而言的",
  "Edit": "编辑",
  "Edit activities, calendar, FTP and training settings": "编辑活动、日历、FTP和培训设置",
  "Edit all visible intervals": "编辑所有可见间隔",
  "Edit Axis": "编辑轴",
  "Edit Calendar": "编辑日历",
  "Edit chart": "编辑图表",
  "Edit chart name": "编辑图表名称",
  "Edit Component": "编辑组件",
  "Edit Data": "编辑数据",
  "Edit Folder": "编辑文件夹",
  "Edit Forecast": "编辑预测",
  "Edit Gear": "编辑齿轮",
  "Edit Heart Rate Training Zones": "编辑心率训练区间",
  "Edit Intervals": "编辑间隔",
  "Edit Pace Training Zones ": "编辑配速训练区间",
  "Edit Plan": "编辑计划",
  "Edit Power Training Zones ": "编辑功率训练区间",
  "Edit Reminder": "编辑提醒",
  "Edit Tab": "编辑标签",
  "Edit Tags": "编辑标签",
  "edit_axis_blurb": "编辑轴标签、最小值、最大值和图表标题",
  "edit_best_efforts_pace_blurb": "你对追踪哪些距离感兴趣？",
  "edit_intervals_blurb": "请注意，您可以通过单击显示间隔统计信息的标题来编辑单个间隔",
  "edit_tab_blurb": "重命名、移动或删除活动选项卡",
  "Editing": "正在编辑",
  "editing_n_intervals": "编辑图表上可见的 {n} 个区间",
  "Editor": "编辑器",
  "Efficiency": "效率",
  "Efficiency Factor": "效率系数",
  "efficiency_factor": "效率系数是标准化功率(输出)除以平均心率(输入)。效率系数表示了有氧运动水平。效率系数应该用于跟踪你的有氧水平 - <a href='https://cyklopedia.cc/cycling-tips/efficiency-factor/' target='_blank'>cyklopedia.cc</a>",
  "eFTP": "eFTP",
  "eFTP Delta": "eFTP变化",
  "eFTP Min Duration": "eFTP最小持续时间",
  "eFTP/kg": "eFTP/kg",
  "eftp_blurb": "估计的FTP是使用FastFitness.Tips的功率曲线和Morton的3参数临界功率模型计算的，该算法只需要在180s到30min之间的1次全力输出。请注意，所选功率曲线的所有数据都被使用，而且没有衰减，因此图表上的eFTP值可能与当前的eFTP不同。W'是相对于eFTP而言的",
  "eftp_highest_in_season": "这里显示的数值是每个赛季所达到的最高值",
  "Elapsed": "经过",
  "Elapsed time": "历时",
  "Elapsed Time": "历时",
  "Elevation Correction": "爬升修正",
  "elevation_correction": "来自GPS设备的爬升数据往往非常不准确，来自Strava和带气压高度计的设备的海拔数据通常是准确的。在 \"自动 \"模式下，通过在<a href='https://www.opentopodata.org' target='_blank'>地形图</a>数据库中查找GPS点，不准确的海拔数据将得到修正。爬升数据将被用于计算按坡度调整的配速",
  "Elliptical": "椭圆机",
  "Email": "电子邮件",
  "Email (not from Microsoft)": "电子邮件(非微软)",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Email Notifications": "电子邮件通知",
  "email_blurb": "你收到这封邮件，是因为你已经在<a href=\"https://intervals.icu/\">Intervals.icu</a>上注册",
  "Enable languages still under development": "启用开发中的语言",
  "End": "结束",
  "End date": "结束日期",
  "End Date": "结束日期",
  "End Distance": "结束距离",
  "End Index": "结束位置",
  "End Time": "结束时间",
  "end_when_lap_button_pressed": "按下计圈按钮时结束(适用于Garmin/Suunto)",
  "enter_cal_url": "输入一个URL或iCalendar(.ics)格式的日历链接",
  "enter_dob": "请输入你的生日来查看功率分布",
  "EPOC": "EPOC",
  "Equal size": "大小相等",
  "Equipment": "装备",
  "Estimated Anaerobic Work Capacity": "估计的无氧能力",
  "Estimated critical power for this activity on its own": "此活动本身估计的关键功率",
  "Estimated FTP": "估计的FTP",
  "Estimated FTP for ride alone": "仅基于骑行估计的FTP",
  "Estimated FTP for this activity on its own": "此活动本身的估计FTP",
  "Estimated FTP for this ride": "本次骑行的估计FTP",
  "Estimated FTP/kg": "估计的FTP/kg",
  "Estimated load": "估计的负荷",
  "Events": "活动",
  "events_are_workouts": "活动是有计划的锻炼",
  "every {n}": "每{n}",
  "Example": "例",
  "Exclude 1st bar": "排除第一个栏",
  "Exclude Intervals": "排除间隔",
  "Expand percentages": "扩大百分比",
  "Expires on": "到期",
  "Exponentially weighted moving avg like fatigue (default 7 days)": "指数加权的移动平均值，如疲劳度(默认7天)",
  "Exponentially weighted moving avg like fitness (default 42 days)": "指数加权的移动平均值，如健康度(默认42天)",
  "Export Calendar": "导出日历",
  "External ID": "外部ID",
  "Extract Workout": "提取锻炼",
  "Extract workout from file": "从文件中提取锻炼",
  "Extreme": "极端",
  "Extremely hard": "极端困难",
  "Factor": "因素",
  "Farenheit": "华氏度",
  "Fat": "脂肪",
  "Fat Mass": "脂肪重量",
  "fatigue": "疲劳是训练负荷的7天指数加权移动平均值",
  "Fatigue": "疲劳度",
  "Fatigue Average": "平均疲劳度",
  "Fatigue Days": "疲劳度",
  "Fatigue Load": "疲劳负荷",
  "Fatness": "脂肪",
  "features_only_for_subscribers": "仅对订阅者可用的功能：",
  "feel": "你的感觉如何？",
  "Feel": "感受",
  "Female": "女性",
  "Field": "领域",
  "field_pace_units": "以米/秒为单位的字段可以格式化为速度，而不是使用数字格式或速度（仍然使用数字格式）。",
  "Fields": "字段",
  "File": "文件",
  "File type": "文件类型",
  "Fill in": "填写",
  "Filter": "过滤",
  "Find Athlete": "查找运动员",
  "Find Athletes": "查找运动员",
  "Find athletes to add": "找到要添加的运动员",
  "Find Intervals": "查找区间",
  "Find Plans": "查找计划",
  "Find Plans & Workouts": "查找计划和锻炼",
  "find_intervals_help": "通过力量、配速等找到努力程度并创造间隔",
  "First day to import": "要导入的第一天",
  "First half of ride": "前半段骑行",
  "Fit File": "Fit 文件",
  "FIT file field": "FIT文件字段",
  "fit_record_field": "Fit 文件中的大多数每次刻度数据存储在由字段（瓦特、心率、海拔等）组成的记录消息中。这是用于该流的字段的名称。",
  "fit_session_field": "活动的 FIT 文件包括带有活动摘要信息的记录。在此处输入会话记录字段的名称或字段编号，以在读取和写入 FIT 文件时将其值填充到活动字段中。您可以通过在字段的名称或编号前加上记录的名称或编号和一个点（例如“140.4”）来读取其他记录类型。您可以在 fitfileviewer.com 上检查 FIT 文件。如果此值未设置，是数字或包含点，则在写入 FIT 文件时将字段代码用作其名称。",
  "fitness": "健身是训练负荷的42天指数加权移动平均值",
  "Fitness": "健康度",
  "Fitness - Fatigue": "健身 - 疲劳",
  "Fitness - fatigue avg as % of fitness avg": "健身 - 平均疲劳度占健身平均值的百分比",
  "Fitness Average": "平均健康度",
  "Fitness chart": "健康度图表",
  "Fitness Charts": "健身图表",
  "Fitness Days": "健康度",
  "Fitness line": "健身线",
  "Fitness Load": "健身负荷",
  "Fitness Plots": "健身图",
  "Fitness vs 7 days ago": "与7天前健康度相比",
  "fitness_plots_blurb": "您尚未创建任何自定义健身图表。您可以在健身页面上执行此操作，然后使用此工具栏在日历上显示数字。",
  "Fix Activity Data": "修正活动数据",
  "Fix Data": "修正数据",
  "fix_data_blurb": "应用函数来修复功率、心率和高度数据",
  "Fixed Alt": "修正后的海拔",
  "Fixing data": "正在修正数据",
  "Flagged as commute": "被标记为通勤",
  "Folder": "文件夹",
  "folder_not_shared_with_athletes": "这个文件夹未与运动员共享",
  "Follow": "跟随",
  "Follow request sent!": "关注请求已发送!",
  "Follow Requests Recently Sent": "最近发送的关注请求",
  "Follow your friends and athletes you coach on Intervals icu!": "在Intervals.icu上关注你的朋友和你指导的运动员!",
  "follow_req_msg_content": "{0} 希望关注你，他们将能够看到你的活动和功率，并从你的丰富经验中学习",
  "follow_req_msg_sub": "{0} 请求关注你",
  "Follower": "关注者",
  "Followers": "追随者",
  "Following": "关注",
  "follows_you": "他们关注了你",
  "For": "对于",
  "For other sports": "对于其他运动",
  "For Segment": "路段",
  "For workouts": "对于训练课程",
  "For Workouts": "对于训练课程",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "Fork": "叉子",
  "form": "状态值(form)是健康度(fitness)减去疲劳度(fatigue)。为了让自己更健康，你需要通过增加训练负荷(疲劳度高于健康度)来创造压力，从而获得负的状态值。在重要的比赛之前和恢复期减少训练(获得正的状态值) - <a target='_blank' href='https://www.bikehub.co.za/features/_/articles/training-nutrition/monitoring-your-training-load-r7477'> Science2Sport</a> 和 <a target='_blank' href='https://www.joefrielsblog.com/2015/12/managing-training-using-tsb.html'>Joe Friel</a>",
  "Form": "状态值",
  "Form %": "状态值 %",
  "Form as % of fitness": "状态值(form)占健康度的百分比",
  "Form chart": "状态值图表",
  "form_as_percent": "状态值(form)是你的健康度(fitness)减去疲劳度(fatigue)。这可以显示为一个绝对数字(如-10)或当前健康度的百分比(如-20%)。百分比选项将各区间(如最优训练)的比例调整到与你当前的健康度相匹配，可能是更好的选择",
  "form_blurb": "为了更健康，你需要通过增加训练负荷来创造压力，即保持紫线高于蓝线。你的状态值(form)就是你的健康度(fitness)减去疲劳度(fatigue)。当你的状态值处于 <b class=\"optimal\">最优训练区</b> 时，你的健康度就会得到提高。当你的状态是 <b class=\"fresh\">精力充沛</b> ，你的体能很好，准备好了比赛。避免长期停留在 <b class=\"highRisk\">高风险区</b> ，否则可能过度训练。你需要在训练中加入定期的休息周，以便从疲劳中恢复，并在目标赛事中保持最佳状态",
  "Format": "格式",
  "Forum": "论坛",
  "Frame": "框架",
  "Free": "自由的",
  "free_strava_download_limit": "由于Strava API限制，Intervals.icu免费用户从Strava下载的历史数据仅限于{months} 个月。Intervals.icu支持者可以下载所有的Strava数据",
  "Freeride": "自由骑行",
  "Fresh": "精力充沛",
  "Fresh Zone": "精力充沛区",
  "Fri": "周五",
  "Friday": "周五",
  "From": "从",
  "from_app": "来自 {n}",
  "ftp": "FTP指功能阈值功率，通常被定义为你能维持一小时的最高平均功率，以瓦特计算.使用功率计时，FTP通常被用来确定训练区间并跟踪改进 - <a href='https://www.bikeradar.com/road/gear/article/ftp-for-cycling-what-functional-threshold-power-means-how-to-test-it-and-how-to-improve-it-48624/' target='_blank' tabindex='-1'>bikeradar.com</a>",
  "FTP": "FTP",
  "FTP Estimation Min Effort Duration (secs)": "用于FTP估算的最短时间(s)",
  "FTP for this activity": "本次活动的FTP",
  "FTP or threshold power": "FTP或阈值功率",
  "FTP when this activity took place": "该活动发生时的FTP",
  "FTP/kg": "FTP/kg",
  "ftp_est_min_secs": "通过在一个功率曲线上，使用180s到30min间的一次全力输出可以估计FTP。如果你的无氧(短时)功率非常好，你可能想使用更长的持续时间，以避免过高估计你的FTP",
  "ftp_up_0": "你的估计FTP增加了{0}W，现在为{1}W!",
  "ftp_up_from_ui": "FTP +{delta} 从 {time} 到 {value}，时间为 {watts}",
  "ftp_up_ui": "FTP +{delta} 至 {{value}}w",
  "Full activity data has not yet been downloaded from Strava": "尚未从Strava下载全部活动数据",
  "full_strava_history": "下载完整的 Strava 历史记录（免费试用期间限制为 3 个月）",
  "Functional Threshold Power": "功能阈值功率",
  "Future days": "未来的日子",
  "Future races": "未来的比赛",
  "future_days": "未来这么多天的锻炼将被上传",
  "GA Speed": "GA速度",
  "gap": "按坡度调整配速使用地形的坡度来计算平地的等效配速，调整后的配速在上坡时更快，在下坡时更慢。Intervals.icu使用来自 <a href='https://medium.com/strava-engineering/an-improved-gap-model-8b07ae8886c3' target='_blank'>Strava</a>的跑步GAP模型。GAP可以用于从配速中估计训练负荷",
  "GAP": "GAP",
  "GAP Model": "GAP模式",
  "Garmin Account Information": "Garmin账户信息",
  "Garmin Connect": "Garmin Connect",
  "Garmin/Strava ID or filename": "Garmin/Strava ID或文件名",
  "garmin_connect_replace_strava": "从Garmin Connect下载的活动将替换Strava的活动",
  "garmin_download_activities_blurb": "在此日期或之后创建的活动会从Garmin Connect下载，这可能需要一些时间。由于Garmin API的限制，数据不能超过一年的时间。请注意，非Garmin设备(如TrainerRoad)的活动不会提供给Intervals.icu。请使用Dropbox获取这些数据",
  "garmin_import_complete": "Garmin数据导入完成",
  "garmin_sync_activity_types_blurb": "仅从 Garmin 下载特定活动类型。请小心。 Garmin 不允许重复调用来获取旧数据，因此您无法使用下载旧数据按钮从错误排除活动类型中恢复。如果发生这种情况，您将需要从 Garmin Connect 手动下载 FIT 文件并将其上传到日历页面。",
  "garmin_upload_filters_blurb": "添加过滤器来选择哪些计划中的训练将被上传到Garmin Connect。将会上传下周的训练",
  "Gauge": "测量",
  "gauge_blurb": "移动平均线只计算有测量的天数",
  "gauge_blurb_help": "如果未勾选此框，健身页面上的移动平均图将没有测量的天数计为零。如果更改此设置，则需要在自定义图表上重新添加现有图表以更新它们。",
  "Gear": "装备",
  "gear_activity_filters_blurb": "通过将活动与每个装备项目上配置的过滤器进行比较（首先是最近创建的装备），为新活动分配装备。您可以按活动类型（骑行、MTB、砾石骑行等）、名称、功率计和活动创建时可用的其他字段进行过滤。如果没有匹配的档位，则使用该运动的默认档位设置。",
  "gear_reminder_reset": "如果您以后想收到更多此类电子邮件，请记得重置提醒！",
  "gender_not_set": "您的性别没有设置，请更新您的设置",
  "Generate": "生成",
  "Glucose": "葡萄糖",
  "Go to": "转到",
  "Golf": "高尔夫",
  "Good": "良好",
  "Google Maps": "谷歌地图",
  "googlefit_confirm_disconnect": "确定断开与Google Fit的连接？",
  "googlefit_timezone_blurb": "请注意，Google Fit并不返回时区信息。Intervals.icu假定日期和时间是在你的Intervals.icu时区： {tz}。如果这个时区不正确，请在连接前点击取消并更改(本页面顶部)",
  "Gradient": "坡度",
  "Gradient adjusted pace": "按坡度调整的配速",
  "Gradient Adjusted Pace": "按坡度调整的配速",
  "Gradient Adjusted Pace model": "按坡度调整配速的模型",
  "Gradient adjusted speed": "按坡度调整的速度",
  "grant_dropbox_write_access": "在添加和上传文件夹之前，需要授予Intervals.icu对Dropbox的写入权限。单击 \"确定 \"来完成此操作，返回Intervals.icu后就能够添加上传文件夹",
  "Gravel Ride": "砾石骑行",
  "Great": "优秀",
  "Grey Zone": "灰色地带",
  "Group Chat": "群聊",
  "Group Description": "群组描述",
  "Group ID": "群组ID",
  "Group multisport": "团体多项运动",
  "Group Name": "群组名称",
  "Group Settings": "群组设置",
  "Group UI": "组用户界面",
  "Group URL": "群组网址",
  "group_admins_blurb": "群组管理员可以改变群组设置并添加和删除运动员",
  "group_drag_and_drop": "将文件夹、计划和单个训练拖放到资料库中",
  "group_no_plans_shared": "没有文件夹和培训计划分享到该群组",
  "Groups": "群组",
  "Grumpy": "脾气暴躁",
  "Gusts": "古斯塔斯",
  "Handcycle": "躺车",
  "Handlebar": "手柄",
  "Hard": "困难",
  "Has comments": "有评论",
  "Has heart rate": "有心率",
  "he": "他",
  "Headset": "耳机",
  "Heart rate": "心率",
  "Heart Rate Load": "心率负荷",
  "Heart rate range": "心率范围",
  "Heart rate recovery": "心率恢复",
  "Heart rate recovery starting HR": "心率恢复起始心率",
  "Heart Rate Settings": "心率设置",
  "Heart Rate Training Zones": "心率训练区间",
  "Heart Rate Zones": "心率区间",
  "heartrate": "心率",
  "Heartrate": "心率",
  "Heartrate Curve": "心率曲线",
  "Heartrate recovery": "心率恢复",
  "Heartrate spikes": "心率尖峰",
  "Heartrate variability": "心率变异性",
  "Height": "高度",
  "Hello": "你好",
  "Help": "帮助",
  "her": "她",
  "hidden": "隐",
  "Hide": "隐藏",
  "Hide activities": "隐藏活动",
  "Hide from athlete": "运动员不可见",
  "Hide help": "隐藏帮助",
  "Hide member list from non-admins": "对非管理员隐藏成员列表",
  "Hide membership": "隐藏会员资格",
  "Hide recovery intervals": "隐藏恢复间歇",
  "Hide temp": "隐藏温度",
  "Hide week": "隐藏周",
  "High": "高",
  "High Risk": "高风险",
  "High Risk Zone": "高风险区",
  "HIIT": "HIIT型",
  "Hike": "徒步",
  "him": "他",
  "his": "他的",
  "Histogram": "直方图",
  "Hockey": "曲棍球",
  "Holiday": "假日",
  "Home page": "首页",
  "Hour": "小时",
  "hourly_data_limit": "每小时的数据只在未来120小时内提供",
  "Hours/week": "小时/周",
  "HR": "心率",
  "HR Curves": "心率曲线",
  "HR lag": "心率滞后",
  "HR Load": "人力资源负荷",
  "HR Load Error": "HR 负载错误",
  "HR Training Load": "心率训练负荷",
  "HR Training Load Model": "人力资源培训负荷模型",
  "HR Z2 Mins": "心率Z2区时间",
  "HR Zones": "人力资源区",
  "HR, Pace, Power": "心率、配速、功率",
  "HR, Power, Pace": "心率、功率、配速",
  "HR1": "HR1",
  "HR1+2": "HR1+2",
  "HR2": "HR2",
  "HR3": "HR3",
  "HR3+4": "HR3+4",
  "HR4": "HR4",
  "HR5": "HR5",
  "HR5+": "HR5+",
  "HR6": "HR6",
  "HR7": "HR7",
  "hr_load_model_not_enough_data": "你没有足够的带功率和心率的活动，所以使用了一个一般性(而不是针对运动员)模型",
  "hr_load_model_r2_blurb": "图表上的每个点都来自于建立模型的一个活动，y轴显示了每个活动的估计训练负荷和实际训练负荷之间的差异，是实际训练负荷的百分比",
  "hr_load_plot_r2_blurb": "图表上的每一个点都来自于一个活动，其功率和心率用于评估模型。y轴显示了每项活动的估计训练负荷和实际训练负荷之间的差异，占实际负荷的百分比",
  "hr_load_type": "Intervals.icu可以通过使用以前有功率和心率数据的活动来估计没有功率数据的活动的训练负荷，可以使用每个心率区间的时间或每个活动的平均心率。这对自行车运动很有效，但对其他运动就不太适用。对于跑步和其他运动，HRSS(根据<a href='https://github.com/thomaschampagne/elevate/issues/341#issuecomment-322047898' target='_blank'>Elevate</a>)效果更好，它对 <a href='http://www.trainingimpulse.com/banisters-trimp-0' target='_blank'>TRIMP</a> 进行了标准化，以更接近于基于功率的训练负荷，你需要获取你的静息心率以计算HRSS",
  "hr_range": "有确切心率目标的训练步骤被转换为目标心率某个正/负百分比范围内",
  "hr_spikes": "通过比较心率曲线和你的最大心率，可以检测并修正心率尖峰，高于最大心率的尖峰会被前后的心率值的插值所取代。如果某项活动的心率数据质量很差，可以通过点击齿轮图标忽略心率数据，你可以通过点击图表按钮并添加原始心率数据来查看未经修改的心率曲线",
  "hrLag": "功率增加和对应心率增加之间的延迟(s)。当你降低功率时，心率不会立即作出反应，当你放松时需要一段时间来恢复",
  "hrrc": "HRRc衡量你在强力输出后恢复的速度，指至少从阈值心率开始，在60秒内心率的最大下降值。一般的，心率下降越快或越多，恢复就越好 - <a href='https://www.pezcyclingnews.com/latestnews/toolbox-heart-rate-recovery/'>www.pezcyclingnews.com</a>",
  "HRRc": "HRRc",
  "HRRc Min HR": "HRRc 最小 HR",
  "HRRc Start": "HRRc开始",
  "hrrc_min": "该设置控制了触发计算所需的最小HR值",
  "hrrc_min_in_settings": "可以在 /settings 中为每项运动配置触发计算所需的最小 HR",
  "HRSS (normalized TRIMP)": "HRSS(标准化TRIMP)",
  "hrss_load_blurb": "该模型使用相对于阈值的每个心率花费的时间，和你的心率储备(最大心率减去静息心率)来估计训练负荷",
  "HRV (rMSSD)": "HRV(rMSSD)",
  "HRV (SDNN)": "HRV (SDNN)",
  "HRV rMSSD": "HRV rMSSD",
  "HRV SDNN": "HRV SDNN",
  "Hub": "枢纽",
  "Humidity": "湿度",
  "Hydration": "补水",
  "Hydration (L)": "补水(L)",
  "Hydration(L)": "补水(L)",
  "I am not accepting athletes at this time": "我现在不接受运动员",
  "I am not accepting followers at this time": "我现在不接受关注者",
  "I have accepted your coach request": "我已经接受了你的教练请求",
  "I have accepted your follow request": "我已经接受了你的关注请求",
  "I have added you to the group": "我已经把你加入了群组",
  "Ice Skate": "滑冰",
  "icu_rolling_ftp": "估计的FTP使用<a href='https://www.cyclingapps.net/' target='_blank'>FastFitness.Tips</a> 和 <a href='https://doi.org/10.1080/00140139608964484' target='_blank'>Morton的3参数临界功率模型</a>的功率曲线计算。该算法只需要1次180s到30min的全力输出。如果保持训练负荷，估计FTP将保持不变。当减少训练时，FTP将缓慢下降。要想让它上升，需要付出最大的努力!所需的最小持续时间在设置中进行配置",
  "ID": "ID",
  "If you are registered but do not have a password click Connect with Strava to login": "如果您已经注册但没有密码，请点击 \"与Strava连接 \"来登录",
  "If you are using a Garmin watch you must use Instant HR": "如果你使用的是Garmin手表，你必须使用 \"即时心率\"",
  "Ignore": "忽视",
  "Ignore compliance": "忽略合规性",
  "Ignore heart rate data": "忽略心率数据",
  "Ignore HR": "忽略心率",
  "Ignore HR data": "忽略心率数据",
  "Ignore Pace": "忽略步伐",
  "Ignore pace data": "忽略步速数据",
  "Ignore Part": "忽略部分",
  "Ignore power": "忽略攻略",
  "Ignore Power": "忽略功率",
  "Ignore power data": "忽略功率数据",
  "Ignore power, velocity, HR, time, toggle elevation correction": "忽略功率、速度、HR、时间、切换高度校正",
  "Ignore Time": "忽略时间",
  "Ignore time and distance": "忽略时间和距离",
  "Ignore time and distance data": "忽略时间和距离数据",
  "Ignore time, distance & load": "忽略时间、距离和负荷",
  "Ignore time, distance and load": "忽略时间、距离和负荷",
  "Ignore velocity": "忽略速度",
  "Ignore Velocity": "忽略速度",
  "Ignore velocity data": "忽略速度数据",
  "Ignore workout colors": "忽略训练课程的颜色",
  "ignore_hr_blurb": "不要用HR来计算训练负荷、HR曲线或总数",
  "ignore_pace_blurb": "不要将速度数据用于最佳努力或速度曲线",
  "ignore_part_blurb": "忽略部分活动以从功率、配速和/或心率曲线中删除无效数据。这些部分不会计入最大努力和成就。",
  "ignore_part_blurb2": "当前可见的活动部分将被忽略。您可以忽略活动的多个部分。如果所有数据都不好，则使用设置中的忽略选项。",
  "ignore_part_title": "忽略部分活动的功率、配速或心率",
  "ignore_power_blurb": "不要用功率来计算训练负荷、FTP估算、功率曲线或总成绩",
  "ignore_strava_gear": "请勿使用 Strava 的装备",
  "ignore_time_blurb": "总数中不包括时间、距离、训练负荷和卡路里。",
  "ignore_velocity_blurb": "不要使用速度数据来计算移动时间或动力区的时间",
  "Image": "图片",
  "Import": "导入",
  "Import activity files": "导入活动文件",
  "Import All Garmin Data": "导入所有Garmin数据",
  "Import All Polar Data": "导入所有Polar数据",
  "Import wellness data": "导入健康数据",
  "Import Workout Options": "导入锻炼选项",
  "Import Workouts": "导入训练课程",
  "import_in_progress": "{n} 导入正在进行中",
  "import_workout_count": "导入 {n}/{tot} 训练课程",
  "import_workouts_blurb": "点击选择 {types} 文件或将它们拖放到这里。可以选择或拖放多个文件，每个文件都将被导入文件夹中",
  "Include commutes": "包括通勤",
  "Include fitness in CSV": "在CSV中包括健康度",
  "Include workout descriptions": "包括锻炼说明",
  "incorrect_password": "密码错误",
  "Indoor": "室内",
  "Indoor / Outdoor": "室内/户外",
  "Indoor FTP": "室内FTP",
  "Indoor Functional Threshold Power": "室内功能阈值功率",
  "Indoor Gear": "室内装备",
  "Indoor/Outdoor": "室内/户外",
  "indoor_ftp": "室内FTP用于室内骑行台和虚拟骑行。如果留空则使用普通FTP- <a href='https://www.bikeradar.com/road/gear/article/ftp-for-cycling-what-functional-threshold-power-means-how-to-test-it-and-how-to-improve-it-48624/' target='_blank' tabindex='-1'>bikeradar.com</a>",
  "Inj": "受伤",
  "Injured": "受伤",
  "Injury": "受伤",
  "Inline": "排队",
  "Inline R": "R语言inline包",
  "Inline Skate": "直排轮滑",
  "Input Field": "输入栏",
  "Input Fields": "输入字段",
  "Insert week after": "插入一周后",
  "Insert week before": "插入前一周",
  "Inspired by": "灵感来自于",
  "Instant HR": "即时心率",
  "Instant Power": "即时功率",
  "intensity": "骑行的强度是衡量与你的FTP相比有多难。计算方法是用标准化功率或加权平均功率除以FTP。如果能够以超过100%的强度完成1h或更长时间的骑行，那你的FTP就太低了。对于没有功率的活动，强度是由训练负荷和持续时间得出的",
  "Intensity": "强度",
  "Intensity %": "强度 %",
  "Intensity vs Heart rate": "强度vs心率",
  "Intensity_for_step": "强度",
  "Interval Avg": "间歇平均",
  "Interval count": "间隔计数",
  "Interval Data": "间歇数据",
  "Interval edits and other changes are preserved": "间隔编辑和其他更改已保存",
  "Interval Field": "区间字段",
  "Interval Fields": "间隔字段",
  "Interval Table": "区间表",
  "Interval Trend": "区间趋势",
  "Interval Type": "间歇类型",
  "interval_display": "间隔摘要显示为时间或距离（游泳），然后是平均功率、步速或心率，具体取决于可用的内容。使用此选项设置运动的优先级。",
  "interval_search_blurb": "在字段中输入0来匹配任何数值，功率字段接受以瓦特为单位的值或相对于每个活动的FTP的百分比强度。可以输入100%来寻找所有的阈值间歇，点击某项活动的间歇切片，将搜索参数填充到该间歇中。粗线显示了每天活动的对应间歇的平均功率/扭矩",
  "Intervals": "间歇",
  "Intervals icu app that created the activity": "创建活动的Intervals.icu应用",
  "Intervals_icu Subscription": "Intervals.icu订阅",
  "Intervals_icu tracks progress during each season": "Intervals.icu跟踪每个赛季的进度",
  "intervals_icu_email_confirmation": "Intervals.icu电子邮件确认",
  "intervals_locked_blurb": "间歇时间被锁定，从 {actions} 菜单中解锁",
  "intervals_login_otp": "Intervals.icu登录OTP",
  "intervals_password_reset": "Intervals.icu密码重置",
  "Invert calendar": "反转日历",
  "invert_sub_wellness": "颠倒主观健康评分，所以1是坏的，4是好的。",
  "invite_your_friends": "邀请你的朋友和运动员加入Intervals.icu，向他们发送以下链接:",
  "ISO week number": "ISO周数",
  "join_req_msg_sub": "{0} 请求加入你的一个小组",
  "Just Added": "刚刚添加",
  "Kayaking": "皮划艇",
  "kcal": "热量",
  "kCal": "热量",
  "kcal Consumed": "消耗的卡路里",
  "kCal Consumed": "消耗的卡路里",
  "kcal_consumed": "一天中摄入的食物和饮品的卡路里",
  "Keep all laps": "保留所有计圈",
  "Keep existing intervals": "保持现有间隔",
  "Keep manual custom field values": "保留手动自定义字段值",
  "Kick": "踢球",
  "Kilograms": "kg",
  "Kilometers": "km",
  "Kitesurf": "风筝冲浪",
  "kJ>FTP": "kJ>FTP",
  "L/R": "L/R",
  "L/R Balance": "L/R平衡",
  "L/R power balance": "L/R功率平衡",
  "L/R Power Balance": "L/R功率平衡",
  "Label": "标签",
  "Lactate": "乳酸",
  "language": "Intervals.icu正被翻译成多种语言，如果你想帮忙，请 <a href='https://forum.intervals.icu/t/localisation-of-intervals-icu/4634' target='_blank'>访问论坛</a>",
  "Language": "语言",
  "Lap": "圈",
  "Lap HR": "本圈心率",
  "Lap Power": "本圈功率",
  "Last season": "上赛季",
  "Last uploaded": "最近上传",
  "Last week": "上周",
  "Last Week": "上周",
  "Last {n} days": "最近{n}天",
  "Lat": "拉特",
  "Latitude": "纬度",
  "Learn more about plans": "了解更多关于计划的信息",
  "Leave": "离开",
  "Leave Group": "离开群组",
  "Left": "左边",
  "Left axis label": "左轴标签",
  "Left pedal smoothness": "左踏板平滑度",
  "Left torque effectiveness": "左扭矩效率",
  "Left/Right balance": "左/右平衡",
  "Left/Right Balance": "左/右平衡",
  "Legend": "图例",
  "Lever": "杠杆",
  "Library": "资料库",
  "Lifted": "举起",
  "Lights": "灯光",
  "Line": "线",
  "Line opacity": "线不透明度",
  "Line Thickness": "线的粗细",
  "Linear Trend": "线性趋势",
  "Linear trend line (y=mx+c)": "线性趋势线 (y=mx+c)",
  "Linear trend line (y=mx+c) for work intervals": "工作间隔的线性趋势线 (y=mx+c)",
  "Link has been copied to the clipboard": "链接已复制到剪贴板",
  "Link to history file": "链接到历史文件",
  "link_valid_for_hour": "该链接仅在一小时内有效",
  "List": "列表",
  "Load": "负荷",
  "Load/h": "负荷/h",
  "load_order": "Intervals.icu根据活动可用的功率、心率和配速数据估计训练负荷。如果这些数据可用，这个设置将决定选用哪一个。一般的，如果活动有功率数据，你应该用它来计算负荷",
  "Local date": "当地日期",
  "Local time": "当地时间",
  "Location": "地点",
  "Lock Intervals": "锁定间歇",
  "Lock week": "锁定周",
  "Locked": "已锁定",
  "Login": "登录",
  "Login As": "登录为",
  "Logo": "商标",
  "Logout": "退出",
  "Lon": "伦",
  "Longitude": "经度",
  "Look for new activities": "寻找新活动",
  "Low": "低",
  "lr_balance": "分别从左腿和右腿产生的功率的百分比",
  "lthr": "乳酸阈值心率指身体产生的血液乳酸多于能重新吸收时的心率。超过这个水平的运动只能在短时间内持续。关于如何估计乳酸阈值心率，请参阅Joe Friel的 <a href='http://www.trainingbible.com/joesblog/2009/11/quick-guide-to-setting-zones.html' target='_blank'>自行车和跑步区间</a> 。如果你修改了阈值心率，你可能也应该更新心率训练区间",
  "LTHR": "LTHR",
  "lthr_up_0": "你的阈值心率已从 {2}bpm 增加到了 {1}bpm",
  "lthr_up_0_ui": "阈值 HR {value} bpm（来自 {msg}）",
  "lthr_up_delta_0": "你的阈值心率从 {2}bpm 增加了 {0}bpm，现在是 {1}bpm",
  "lthr_up_delta_0_ui": "阈值 HR +{deltaHR} 至 {value} bpm，从 {msg}",
  "lthr_up_message": " 20m 的{0}%， {1} bpm",
  "lthr_up_message2": "1 小时， {0} bpm",
  "maintenance_apology": "对于给您带来的不便，我们深表歉意",
  "maintenance_check_forum": "请访问 <a href='https://forum.intervals.icu' target='_blank'>论坛</a> 了解更多信息",
  "maintenance_title": "Intervals.icu 正在停机维护",
  "maintenance_until": "维护应在 {t}之前完成",
  "Make Admin": "设为管理员",
  "Male": "男性",
  "Manual Activity": "手动活动",
  "Manual Entry": "手动输入",
  "manual_activity_blurb": "只有在您没有记录训练的情况下，才应该创建一个手动活动来匹配计划训练。Intervals.icu会在从设备上下载匹配的活动后，自动将计划的训练标记为完成",
  "Manually edit power, HR etc data points": "手动编辑功率、心率等数据点",
  "map": "最大有氧功率(MAP)是在给定的测试方案中VO2max(最大摄氧量)时对应的功率。T-<sub>MAP</sub> 是该功率可以持续的时间。这些值取决于实验室或现场测试协议。Intervals.icu使用功率持续时间曲线和<a href='https://www.fredericgrappe.com/wp-content/uploads/2014/07/MAP.pdf' target='_blank'>Pinot &amp; Grappe 2014</a>中描述的方法。如果在给定的功率曲线上没有显示任何数值，那么数据对这种方法来说是不够好的。在功率图表选项中选择MAP，可以看到论文中描述的回归线和置信区间",
  "Map": "地图",
  "MAP": "MAP",
  "MAP chart": "MAP图表",
  "Mark Done": "标记完成",
  "mark_complete_title": "通过创建一个手动活动标记为完成",
  "markdown_help": "使用 {link} 进行格式化",
  "Marker is locked, Esc to toggle": "标记已被锁定，按Esc切换",
  "Max": "最大",
  "Max Altitude": "最大海拔",
  "Max Cadence": "最大踏频",
  "Max cadence (excluding zeros)": "最大踏频(不包括零值)",
  "Max crank torque": "最大曲柄扭矩",
  "Max dropout secs": "最大信号丢失秒数",
  "Max duration": "最长持续时间",
  "Max effort": "最好成绩",
  "Max file size is 1M": "文件最大为1M",
  "Max file size is 10M": "文件最大为10M",
  "Max heart rate": "最大心率",
  "Max Heart Rate": "最大心率",
  "Max heartrate": "最大心率",
  "Max heartrate as % of athlete max HR": "最大心率占运动员最大心率的百分比",
  "Max heartrate as % of max HR": "最大心率占极限心率的百分比",
  "Max HR": "最大心率",
  "Max HR%": "最大心率百分比",
  "Max load": "最大负荷",
  "Max Power": "最大功率",
  "Max Power (excluding zeros)": "最大功率(不包括零值)",
  "Max power / rider weight in kg": "最大功率/骑手体重",
  "Max power for the activity on its own": "活动本身的最大功率",
  "Max power/cadence (SPI)": "最大功率/踏频 (SPI)",
  "Max Spd": "最大Spd",
  "Max speed": "最大速度",
  "Max Speed": "最大速度",
  "Max SPI": "最大SPI",
  "Max Temp": "最高温度",
  "Max Torque": "最大扭矩",
  "Max value for the month": "当月最大值",
  "Max value for the week": "本周最值",
  "Max w/kg": "最大w/kg",
  "Max Wbal depletion": "最大W'平衡的消耗",
  "max_wbal_depletion": "以高于阈值(FTP)的功率骑行会消耗W'，当功率下降到阈值以下时，它就会恢复，如W'平衡图表上所示。这是骑行中W'被消耗的最大数量，对应图表上的最低点",
  "MaxEffort": "最好成绩",
  "maxHr": "最大心率是在运动中达到的最高心率。如果不确定，请使用一个更高的数字，并使用健康度页面上的最大心率图(选项->添加图表)来查看真正的数字。超过最大心率的心率被认为是尖峰并被截断",
  "Maximum Heart Rate": "最大心率",
  "Maximum temperature": "最高温度",
  "Maximum that W' was depleted by in kJ": "W'被消耗的最大值，单位为kJ",
  "Maximum value": "最大值",
  "Menstrual Cycle": "月经周期",
  "Menstrual Cycle Visibility": "月经周期的可见性",
  "menstrual_cycle": "月经周期对女运动员的表现有影响。如果你记录了月经，Intervals.icu将预测你未来的周期，你可以相应地规划训练 <a href='https://cyclingtips.com/2015/11/can-your-period-affect-your-performance/' target='_blank'>在cyclingtips.com了解更多</a>",
  "menstrual_cycle_perm": "此设置控制哪些Intervals.icu用户可以看到你的月经周期信息。默认情况下，这些信息只对你自己和你的教练可见",
  "Merge": "合并",
  "Merge interval at the marker with one to right": "在标记处合并右边的间歇",
  "Message not sent": "信息未发送",
  "message_sent_to": "发送给 {name}的信息",
  "Miles": "英里",
  "Min": "最小值",
  "Min Altitude": "最小海拔",
  "Min Cadence": "最小踏频",
  "Min cadence (excluding zeros)": "最小踏频数(不包括零值)",
  "Min crank torque": "最小曲柄扭矩",
  "Min duration": "最短时间",
  "Min heartrate": "最小心率",
  "Min HR": "最小心率",
  "Min load": "最小负荷",
  "Min minutes": "分钟",
  "Min Power": "最小功率",
  "Min Power (excluding zeros)": "最小功率(不包括零值)",
  "Min power/cadence (SPI)": "最小功率/踏频 (SPI)",
  "Min speed": "最小速度",
  "Min Speed": "最小速度",
  "Min SPI": "最小SPI",
  "Min Temp": "最低温度",
  "Min Torque": "最小扭矩",
  "Minimal": "极简",
  "Minimum temperature": "最低温度",
  "Missing content": "缺少内容",
  "Missing name": "缺少名称",
  "Missing plots": "缺少绘图",
  "MMP Duration": "MMP时间",
  "mmp_days": "训练步骤可以定义为运动员在一定时间内的平均最大功率(MMP)的百分比。这个天数用于计算使用MMP的训练的模型曲线",
  "Model": "模型",
  "Model pace": "模型步伐",
  "Model power": "模型功率",
  "Mon": "周一",
  "Monday": "周一",
  "Monotony": "单调",
  "Month": "月",
  "Monthly Average": "月平均数",
  "Monthly Max": "每月最高",
  "Monthly Total": "每月总计",
  "Mood": "心情",
  "More athletes not shown": "未显示的更多运动员",
  "More groups not shown": "未显示的更多群组",
  "More info": "更多信息",
  "morton_3p_blurb": "CP(差不多就是FTP)、W'和pMax是用Morton的3参数临界功率模型计算的。该算法需要3次全力输出，分别为5s、3-5min和10-30min",
  "Mot": "Mot",
  "Motivation": "激励",
  "Move": "移动",
  "Moving": "移动",
  "Moving average": "移动平均线",
  "Moving average / standard deviation": "移动平均/标准差",
  "Moving Avg": "移动平均",
  "Moving time": "移动时间",
  "Moving Time": "移动时间",
  "moving time in each HR zone": "在每个心率区间的移动时间",
  "Moving Tot": "搬家",
  "Moving total": "移动总数",
  "Moving total * monotony": "移动总*单调",
  "ms_2p_blurb": "CP(FTP多少)和W'是用Monod & Scherrer的2参数临界功率模型计算的该算法需要2次最大努力，一次是3-5分钟，另一次是10-30分钟之间",
  "MTB": "山地车",
  "Must be numeric": "必须是数字",
  "must_crop_on_strava": "来自Strava的活动必须在Strava上进行剪裁",
  "Mute": "静音",
  "mute_this_chat": "将此聊天静音",
  "Muted": "已静音",
  "mutual_follow": "你们正在相互关注",
  "Name": "名称",
  "Name & description": "名称和描述",
  "Name (unique on Intervals icu)": "名称(Intervals.icu上唯一)",
  "name_code_required_for_scripts": "您必须填写名称和代码字段才能运行脚本",
  "New": "新",
  "New activity comments": "新活动评论",
  "New chat": "新聊天",
  "New Chat": "新聊天",
  "New group": "新群组",
  "New Group": "新群组",
  "New Link": "新链接",
  "New Password": "新密码",
  "News": "新闻中心",
  "Newsletter": "简讯",
  "Newsletter sent": "已发送简讯",
  "Next": "下一个",
  "Next Billing Date": "下一次支付日期",
  "Next month": "下个月",
  "Next week": "下周",
  "Next {n} weeks": "下{n}周",
  "Nice": "不错",
  "nice_ride": "不错的 {0}！",
  "Niggle": "不舒服",
  "Night": "夜间",
  "No": "否",
  "No activities": "没有活动",
  "No activities found": "未发现活动",
  "No components found": "没有发现组件",
  "No data points were changed": "未修改数据点",
  "No description": "无描述",
  "No existing activities found matching the sport settings": "没有发现符合运动设置的现有活动",
  "No heart rate zones configured": "未配置心率区间",
  "No intervals detected": "未检测到间歇",
  "No matching activities with power found": "没有找到匹配的带功率活动",
  "No not ask": "不再询问",
  "No plan": "无计划",
  "No privacy circles defined": "未定义隐私圈",
  "No results found": "未找到结果",
  "No seasons defined": "未定义赛季",
  "No workouts found": "未找到训练课程",
  "No-one": "没有人",
  "no_calendars_blurb": "Intervals.icu可以显示和分析来自支持谷歌、微软、苹果等日历导出的应用程序的训练项目",
  "no_coaches_blurb": "你没有教练，点击你的一个关注者，让他成为教练",
  "no_filters_saved": "尚未保存任何过滤器，请使用保存图标保存过滤器",
  "no_forecasts": "没有找到预测，点击添加预测来创建一个预测",
  "no_gear_blurb": "你没有任何自行车、鞋子或其他装备",
  "no_matching_activities_with_found": "找不到与 {p} 匹配的活动",
  "no_targets_blurb": "点击下面的按钮设置训练负荷、时间和距离目标，你可以根据目标追踪进度并计划你的训练来实现这些目标",
  "no_user_with_email": "没有用户用该电子邮件地址注册",
  "Non-members cannot see the group": "非成员无法看到群组",
  "non_members_visible_blurb": "非成员可以看到群组，但不能看到聊天信息、训练或训练计划",
  "None": "无",
  "Nordic Ski": "北欧式滑雪",
  "Norm": "标准化",
  "Norm Power": "标准化功率",
  "Norm Watts": "标准化功率",
  "Normal": "正常",
  "Normalized": "标准化功率",
  "Normalized / average power": "标准化功率/平均功率",
  "Normalized / average power (inc zeros)": "标准化功率/平均功率(包括零值)",
  "Normalized / Avg Power": "标准化功率/平均功率",
  "Normalized power": "标准化功率",
  "Normalized power / average heart rate": "标准化功率/平均心率",
  "Normalized watts": "标准化功率",
  "Normalized Watts": "标准化功率",
  "Normalized watts / average HR": "标准化功率/平均心率",
  "Normalized watts / HR": "标准化功率/心率",
  "Not": "不",
  "Not Name": "未命名",
  "Not registered?": "没有注册？",
  "Notes": "笔记",
  "Nothing at all": "完全没有",
  "Notifications": "通知",
  "Number of copies": "复印数量",
  "Numeric": "数字",
  "Offset": "偏移",
  "ofn": "的 {n}",
  "Ok": "确定",
  "OK": "确定",
  "Ok & Next": "确定并继续",
  "old_wellness_data_blurb": "开始日期以后的健康数据将被下载，可能将需要几分钟才能出现在你的日历上，请耐心等待",
  "old_wellness_data_download_busy": "健康数据正在下载中，请耐心等待",
  "On Date": "日期",
  "Only able to give single word answers": "只能给出单个词语的回答",
  "Only able to talk in short sentences": "只能用简短的句子说话",
  "Only download future events": "只下载未来的事件",
  "Only image files are supported": "只支持图像文件",
  "Only new activities available": "有新的活动可用",
  "Only yourself": "只有你自己",
  "Open Chat": "打开聊天",
  "Open on new items": "在新项目上开放",
  "Open step duration": "打开步骤持续时间",
  "Open Water Swim": "开放水域游泳",
  "open_step_duration_blurb": "某些锻炼文件（例如从 TP 导出的健身文件）包含没有持续时间的步骤（打开）。 Intervals.icu 要求所有步骤都有一个持续时间，以便它可以计算训练负荷。输入零以省略这些步骤。",
  "Operator": "操作员",
  "Optimal": "最优",
  "Optimal Training Zone": "最优训练区",
  "Options": "选项",
  "Other": "其他",
  "Other Workout": "其他训练课程",
  "Others": "其他",
  "Otherwise please enter your email and password to login": "或请输入你的电子邮件和密码登录",
  "otp_email_sent": "一封OTP邮件已经发送到 {0}，如果没有请检查垃圾邮件文件夹",
  "otp_has_been_used": "OTP已经被使用",
  "otp_has_expired": "OTP已过期，请重新申请",
  "Outdoor": "户外",
  "Outdoor power range": "户外功率范围",
  "outdoor_power_range": "有确切功率目标的户外训练步骤被转换为目标功率的正/负这个百分比的范围",
  "over time": "随着时间的推移",
  "Overview": "概观",
  "Ovulating": "排卵期",
  "P/HR": "P/HR",
  "Pace": "配速",
  "Pace Curve": "配速曲线",
  "Pace Curves": "配速曲线",
  "Pace Load": "配速负荷",
  "Pace range": "配速范围",
  "Pace Settings": "配速设置",
  "Pace Training Load": "配速训练负荷",
  "Pace Training Load Calculation": "配速训练负荷计算",
  "Pace Training Zones": "配速训练区间",
  "Pace units": "步速单位",
  "Pace Zones": "配速区间",
  "Pace, HR, Power": "配速、心率、功率",
  "Pace, Power, HR": "配速、功率、心率",
  "pace_load_type": "Intervals.icu可以通过游泳的配速和跑步的按坡度调整配速来估计训练负荷，这可能是一个比用心率更好的衡量标准。跑步的计算方法在<a href='https://forum.slowtwitch.com/forum/Slowtwitch_Forums_C1/Triathlon_Forum_F1/Running_TSS_formula_clarification_P5374893/' target='_blank'>这个Slowtwitch的帖子</a>中有解释。游泳的计算方法是<a href='https://www.trainingpeaks.com/learn/articles/calculating-swimming-tss-score/' target='_blank'>这里</a>解释的",
  "pace_prompt": "在设置中捕获 {sportName} 的阈值配速和配速区域以启用配速分析",
  "pace_prompt_other": "创建一项新运动或将 {typeName} 添加到现有运动中，并在设置中添加配速以启用配速分析",
  "pace_range": "有确切速度目标的训练步骤被转换为目标速度的正/负百分比范围",
  "Paddle": "桨",
  "Padel": "帕德尔",
  "page_under_development": "本页正在开发中，如果你想在这里看到与配速有关的东西，请在 <a href=\"https://forum.intervals.icu\" target=\"_blank\">论坛</a>上询问",
  "Pair activities & workouts": "配对活动和训练课程",
  "Pair With Event": "与活动配对",
  "pair_with_event_blurb": "尝试为每项活动找到计划的锻炼或比赛",
  "Pairing": "配对",
  "Part of training load used for fatigue": "部分训练负荷用于疲劳",
  "Part of training load used for fitness": "部分训练负荷用于健身",
  "Password": "密码",
  "Password or OTP": "密码或OTP",
  "Password Reset": "密码重置",
  "password_has_been_reset": "密码已重置",
  "password_reset_expired": "密码重置令牌已过期，请尝试登录以获得新的令牌",
  "password_reset_sent": "一封重置密码的电子邮件已经发送到 {0}，如果没有，请检查你的垃圾邮件文件夹",
  "Past": "过去",
  "Past days": "过去的日子",
  "past_days": "过去这么多天之前上传的锻炼将被删除",
  "Paste": "粘贴",
  "Paste Custom Chart": "粘贴自定义图表",
  "Paste week": "粘贴周",
  "paste_chart_blurb": "使用图表设置窗口中的复制按钮将图表复制到剪贴板上，并将其发送给你的朋友将你从别人那里得到的图表粘贴在这里",
  "Pay Now": "立即支付",
  "Pedals": "踏板",
  "Percentage of fitness": "健康度的百分比",
  "percentage_of_ftp_blurb": "运动员功能阈值功率的百分比",
  "percentage_of_mmp_blurb": "在给定的持续时间内，运动员平均最大功率的百分比(默认为步骤时间)",
  "Period": "时期",
  "Period days": "期间天数",
  "Permission Denied": "无权限",
  "PI": "PI",
  "Pickleball": "匹克球",
  "Pilates": "普拉提",
  "Plan": "计划",
  "Plan duration": "计划持续时间",
  "Plan for the week": "本周计划",
  "Plan name": "计划名称",
  "plan_for_week_sent": "发送电子邮件的一周计划",
  "plan_not_shared_with_athletes": "此计划未与任何运动员共享",
  "Plans": "计划",
  "Platform": "平台",
  "Please choose a new password for your account": "请为您的账户选择一个新的密码",
  "Please enter your email and password to login": "请输入你的电子邮件和密码来登录",
  "Please pay invoice": "请支付",
  "please_add_me_to_group": "请把我加到 {group} 群组，谢谢!",
  "please_capture_dob": "请设置你的出生日期，以查看基于年龄的功率排名!你与你的同龄人相比如何？",
  "please_describe_problem": "请描述你遇到的问题，或你想到的新酷功能，我来看看能做什么",
  "please_do_not_share": "请不要分享不属于您的计划和锻炼",
  "please_login_at": "请在 {0} 登录",
  "please_unlock_intervals": "间隔被锁定。请解除锁定的时间间隔来进行修改。",
  "plot_calendar_options_blurb": "选择该图在日历上的显示方式",
  "PM Battery": "功率计电池",
  "PM Serial": "功率计序列号",
  "Polar": "Polar",
  "polar_import_complete": "Polar数据导入完成",
  "Polarization Index": "偏振指数",
  "polarization_index_blurb": "极化指数 (PI) 是根据低、中或高强度训练所花费的时间来计算的。它可以区分非极化和极化训练强度分布，PI 越高，表明极化程度越高。 PI 为 2 或更高被认为是极化的。",
  "Polarized": "极化型",
  "Pool": "池",
  "Pool Length": "泳池长度",
  "Poor": "较差",
  "Position": "位置",
  "Pounds": "磅",
  "power": "功率",
  "Power": "功率",
  "Power & Heartrate": "功率和心率",
  "Power / HR": "功率/心率",
  "Power / HR 1st half vs 2nd": "功率/心率 上半场vs下半场",
  "Power @{bpm} bpm": "功率@{bpm} bpm",
  "Power adj for alt (acclimatized)": "alt 的功率调整（已适应）",
  "Power adjusted for altitude": "根据高度调整功率",
  "Power at top of Z{z} HR": "心率{z}区上限的功率",
  "Power Balance": "功率平衡",
  "Power Curve": "功率曲线",
  "Power curve after kJ of work": "做功某个值后的功率曲线",
  "Power curve for workouts": "训练课程的功率曲线",
  "Power Curves": "功率曲线",
  "Power Field": "功率场",
  "Power from real power meter": "来自真实功率计的功率",
  "Power Load": "功率负荷",
  "Power Meter": "功率计",
  "Power meter battery status": "电表电池状态",
  "Power meter serial no": "功率计序列号",
  "Power model used to estimate FTP": "用来估计FTP的功率模型",
  "Power Profile": "功率分布",
  "Power Settings": "功率设置",
  "Power Spike Detection Threshold Percentage": "功率尖峰检测阈值百分比",
  "Power spike threshold %": "功率尖峰阈值%",
  "Power Spike%": "功率尖峰%",
  "Power spikes": "功率尖峰",
  "Power Spikes": "功率尖峰",
  "Power vs Heart rate": "功率vs心率",
  "Power Zones": "功率区间",
  "Power Zones for FTP of": "设定功率区间的FTP:",
  "Power, HR, Pace": "功率、心率、配速",
  "Power, Pace, HR": "功率、配速、心率",
  "Power/HR": "功率/心率",
  "Power/HR Z2": "心率Z2区的功率/心率",
  "power_alt_acc_help": "运动员产生的功率高度较低，因为可用的氧气较少。这条迹线对此进行了调整，以显示在海平面可能产生的能量。假定运动员已适应环境（在高海拔地区数周）。 <a href='https://alex-cycle.blogspot.com/2014/12/' target='_blank'>Bassett 等人的公式</a>",
  "power_alt_help": "运动员产生的功率高度较低，因为可用的氧气较少。这条迹线对此进行了调整，以显示在海平面可能产生的能量。假定运动员未适应环境（海拔 1-7 天）。 <a href='https://alex-cycle.blogspot.com/2014/12/' target='_blank'>Bassett 等人的公式</a>",
  "power_field_blurb": "Activity fit 文件可能包含带有功率数据的几个不同字段（例如 Garmin 运行功率和 Stryd 功率）。选择用于此活动的字段，也可选择用于同一运动的未来活动。",
  "power_hr_chart_blurb": "这张图显示了相同的心率和功率数据，但X轴是每分钟的功率，Y轴是相应的心率。曲线显示了前半程和后半程的功率和心率之间的关系",
  "power_hr_chart_blurb2": "这个图表显示了每分钟的功率/心率比。考虑到降低功率时，心率反应会有延迟(滞后)，每个功率点的心率都有偏移",
  "power_hr_curve_chart_blurb": "随着身体越来越好，在给定的心率下所能产生的功率将增加。这从图表中向右的曲线可以看出，如果你比较两条曲线，在相同的心率下，它们之间的功率差异将显示在标记上",
  "power_hr_minutes_excluded": "两张图表中都不包括移动时间少于30s的分钟",
  "power_hr_trace_blurb": "功率是一个60s的移动平均值，是 {eftpLabel} 的百分比，而心率显示为心率储备的百分比(最大心率减去静息心率)。解耦是相对于骑行前半段功率/心率比而言的10min移动平均值，负的解耦不显示，踏频是60s的移动平均值。",
  "power_hr_z2": "这是你在心率Z2区(有氧或耐力)骑行部分的平均功率/平均心率。骑行过程被分成1分钟的分段，并根据心率滞后进行调整，只有在心率Z2区且踏频在Z2区中位数的92%和115%之内的数据点才会被保留。功率/心率Z2比率是每分钟的平均值，是有氧健康度的指标",
  "power_model_chart1": "功率超过{threshold}%以上",
  "power_model_chart2": "你的FTP的模型功率持续时间曲线是",
  "power_model_chart3": "可能是一个尖峰，已修正",
  "power_model_chart_under": "在FTP的模型功率曲线下的功率可能是真实的",
  "power_profile_blurb": "此图表显示了一系列时长的功率/体重比或功率，以及与所选组别中的Intervals.icu运动员相比的估计FTP。百分比表示在给定的持续时间内，有多少运动员的最大功率小于图表上该位置的数值",
  "power_profile_type_blurb": "图表上曲线的形状表明你是哪种类型的骑手",
  "power_prompt": "在设置中设定{sportName}的FTP和功率区间 ，从而进行功率分析",
  "power_prompt_other": "创建一种新的运动项目或在现有的功率运动项目中添加 {typeName} ，以启用功率分析",
  "power_spike_help1": "检测功率尖峰的方法是将你的功率输出与你的FTP的功率持续时间曲线进行比较",
  "power_spike_help2": "你可以通过点击时间轴上的图表并添加原始功率来查看未修改的骑行功率。如果检测到许多错误的尖峰，请考虑提高你的FTP",
  "power_spike_threshold": "功率尖峰是通过比较功率输出和你的FTP代表的能力检测和修正的。如果你在某个时间段的功率输出超过了FTP的功率曲线上的功率尖峰阈值百分比，那么这就被认为是一个尖峰并被修正。你可以通过点击骑行时间轴上的图表并添加原始功率来查看未经修改的功率曲线。如果检测到许多错误的尖峰，请考虑提高你的FTP",
  "Pre training": "训练前",
  "Precise Distance": "精准距离",
  "Prefix": "字首",
  "Premium": "高级版",
  "Presets ": "预设",
  "Press lap to end": "按圈结束",
  "Pressure": "压力",
  "Prevent/allow changes to intervals": "防止/允许改变间歇",
  "Previous day": "前一天",
  "Priority": "优先权",
  "Privacy Circle": "隐私圈",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Privacy radius for all activities": "所有活动的隐私半径",
  "Privacy Settings": "隐私设置",
  "privacy_circles_blurb": "定义隐私圈以从地图中隐藏您的家庭、工作和其他活动部分",
  "privacy_settings_blurb": "Intervals.icu 账户默认为私人账户，只有您的关注者才能看到您的活动和数据",
  "Private": "私人的",
  "Processes fit file messages": "处理适合文件消息",
  "Profile": "轮廓",
  "Prompt": "提示",
  "Public": "上市",
  "puncheur": "起伏地形和短陡坡是你的专长，没有人能在5min内与你匹敌(朱利安•阿拉菲利普)",
  "Puncheur": "古典赛选手",
  "puncheur_blurb": "起伏地形和短陡坡是你的专长，没有人能在5min内与你匹敌(朱利安·阿拉菲利普)",
  "Purchased": "购买的",
  "Pyramidal": "金字塔型",
  "Quicker but still able to talk easily": "更快但仍能轻松交谈",
  "R-squared": "R平方",
  "Race": "比赛",
  "Race / Commute": "比赛/通勤",
  "Races": "比赛",
  "Races & Events": "赛事与活动",
  "Racquetball": "壁球",
  "Radius": "半径",
  "Radius in feet": "以英尺为单位的半径",
  "Radius in meters": "以米为单位的半径",
  "Rain": "雨",
  "Ramp": "变化率",
  "Ramp rate": "变化率",
  "Ramp Rate": "变化率",
  "ramp_rate": "每周变化率是你的健康度在每周之间的变化。如果是正数，你的健康度就会越来越好。在恢复期将是负数。如果变化率太高，有可能会过度训练 - <a href='https://joefrielsblog.com/the-ctl-ramp-rate/' target='_blank'>joefrielsblog.com</a> ",
  "Ranges": "范围",
  "Rate of perceived exertion": "感知疲劳率",
  "Rate of Perceived Exertion": "感知疲劳率",
  "Raw HR": "原始心率",
  "Raw Power": "原始功率",
  "Re-analyze activity": "重新分析活动",
  "Re-detect intervals etc": "重新检测间歇等",
  "Read": "阅读",
  "Readiness": "准备度(Readiness)",
  "Real Avg Power": "实际平均功率",
  "Recalculate": "重新计算",
  "Recent Athletes": "最近的运动员",
  "Record": "记录",
  "Record field": "记录字段",
  "record_blurb": "根据记录消息中的字段值创建的流",
  "Recording Time": "记录时间",
  "recording_time_for_moving_time": "设备的记录时间将用于移动时间。这对于网球和登山等 GPS 速度数据无用的运动非常有用",
  "Recovery": "恢复",
  "Redo": "重做",
  "Ref": "参考资料",
  "References": "参考文献",
  "Refresh": "刷新",
  "Refresh calendar": "刷新日历",
  "Region": "区域",
  "Reload from": "重新加载",
  "reminder_blurb": "在一定的使用量或天数过后，提醒者会通知你",
  "reminder_usage_since": "自 {d}起计算的用量",
  "Remove": "删除",
  "Remove all intervals": "移除所有区间",
  "Remove Folder": "删除文件夹",
  "Remove from": "从 {n}中删除",
  "Remove Plan": "删除计划",
  "Remove Tags": "删除标签",
  "removed_folder0": "已删除文件夹 {0}",
  "removed_plan0": "已删除训练计划 {0}",
  "Repeats": "重复次数",
  "Replace": "替换",
  "Replace missing points with preceding value": "用前面的值替换缺失的点",
  "Replace zeros with preceding value": "用前面的值替换零值",
  "reply_on_intervals_icu": "在Intervals.icu答复",
  "Reprocess File": "重新处理文件",
  "Reprocess original file": "重新处理原始文件",
  "reprocess_file_blurb": "所有活动流（功率、心率、配速等）都将重新计算，任何编辑或裁剪都将被撤消",
  "reprocess_on_new_stream_prompt": "需要重新处理现有活动以获取新自定义流的数据。您现在想重新处理此活动吗？",
  "Reprocessing": "重新处理",
  "Reps": "重复次数",
  "req_data_from_garmin_after_blurb": "处理完成后，Intervals.icu会给你发电子邮件。如果你没有勾选任何一个方框，就不会发送。你可以回头再检查",
  "req_data_from_garmin_blurb": "你可以 <a href=\"https://www.garmin.com/en-US/account/datamanagement/\" target=\"_blank\">向Garmin请求你的所有数据</a>。请确保你已登录到正确的Garmin账户。请注意，Garmin可能需要几天的时间才会回复你。复制并粘贴Garmin的下载链接到下面的字段中",
  "req_data_from_polar_blurb": "按照 <a href='https://support.polar.com/en/how-to-download-all-your-data-from-polar-flow' target='_blank'>这些说明</a> 向Polar申请你的所有数据。当下载准备好后，右击 \"下载 \"按钮，选择 \"复制链接 \"并粘贴到下面的字段",
  "Request OTP": "请求OTP",
  "request_otp_blurb": "如果没有Intervals.icu的密码或忘记密码，可以使用发送到电子邮件的OTP登录",
  "Required": "需要",
  "Resend": "重新发送",
  "Reset": "重置",
  "reset_eftp_description": "重置估计FTP。当你长期休息之后，发现FTP下降的幅度超过了通常的衰减率，而你想再次看到FTP上升的成就，可以重置估计FTP",
  "Respiration": "呼吸作用",
  "Respiration rate": "呼吸速率",
  "Resting": "休息",
  "Resting heart rate": "静息心率",
  "Resting Heart Rate": "静息心率",
  "Resting heartrate": "静息心率",
  "Resting HR": "静息心率",
  "resting_hr": "静息心率是早上醒来起床前的心率，它是健康度和一般健康的指标。压力、睡眠不佳和疾病通常会导致静息心率升高。Intervals.icu在使用HRSS计算训练负荷时会用到静息心率",
  "Retire": "退休",
  "Retired": "已退休",
  "Retry": "重试",
  "Retry Analysis": "重试分析",
  "Revoke Access": "撤销访问权",
  "Ride": "骑行",
  "Ride eCP": "骑行eCP",
  "Ride eFTP": "骑行eFTP",
  "Ride pMax": "骑行pMax",
  "Ride, Run etc": "骑行、跑步等",
  "Right": "右",
  "Right axis label": "右轴标签",
  "Right pedal smoothness": "右踏板平滑度",
  "Right torque effectiveness": "正确的扭矩效率",
  "Rock Climbing": "攀岩",
  "Roller Ski": "轮滑",
  "Rolling ramp rate": "滚动变化率",
  "Rollout": "展开",
  "Rotor": "转子",
  "Rowing": "赛艇",
  "Rowing Machine": "划船机",
  "rpe": "主观用力度(RPE)是用来衡量运动强度的，以1-10为标准。感觉如何？",
  "RPE": "RPE",
  "RPM": "转速",
  "RPM Range": "转速范围",
  "Rugby": "橄榄球",
  "Run": "跑步",
  "S-RPE": "S-RPE",
  "Saddle": "鞍座",
  "Sail": "帆船",
  "sample_size": "本群组有 <b>{n}</b> 名运动员",
  "Sat": "星期️六",
  "Saturday": "周六",
  "Save": "保存",
  "Save this filter": "保存此过滤器",
  "Saved": "已保存",
  "Scale": "标尺",
  "Scale starts at zero": "刻度从零开始",
  "Screenshot": "截屏",
  "Script": "脚本",
  "script_blurb": "计算字段值的JavaScript代码",
  "script_returned_no_value": "脚本没有返回值对象",
  "Search": "搜索",
  "Search athletes": "搜索运动员",
  "Search athletes & groups": "搜索运动员和群组",
  "Search for activities": "搜索活动",
  "Search for activity": "搜索活动",
  "Search for groups": "搜索群组",
  "Season": "赛季",
  "Seasons": "赛季",
  "Seatpost": "座杆",
  "Second half of ride": "后半程骑行",
  "Seconds": "秒",
  "Seconds per 100m": "每100米秒数",
  "See": "见",
  "Seen": "看到",
  "Segment": "路段",
  "Select": "选择",
  "Selected": "选定",
  "selected_file_imported_on_change": "选定的文件在发生变化时将被重新导入",
  "Send": "发送",
  "Send failed, click to retry": "发送失败，点击重试",
  "Send files in chat": "在聊天中发送文件",
  "send_link_blurb": "给他们发送 <a>链接</a>加入Intervals.icu",
  "send_link_long_blurb": "通过向朋友发送此链接，邀请他们加入Intervals.icu。当他们注册时，你会收到一条信息，他们可以请求关注你",
  "send_msg_to_ask_coach_for_help": "如果你发一个信息，他们就能看到你的Intervals.icu数据，也许能帮助你",
  "sent_group_chat_msg_sub": "{0} 向'{1}'发了一条信息",
  "sent_message_msg_sub": "{0} 给你发了一条信息",
  "Session-RPE": "课程RPE",
  "session_rpe": "课程RPE是一种通过考虑课程(或比赛)强度(RPE)和持续时间来量化训练负荷的方法。运动员选择的RPE值乘以训练时间(min)，得到一个无单位的训练负荷值-- <a href=\"https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC5673663/\" target=\"_blank\">有效性、生态效用和影响因素</a>\n",
  "Set a password so you can login without Strava": "设置一个密码，这样你就可以在没有Strava的情况下登录",
  "Set eFTP": "设置eFTP",
  "Set Fitness": "设置健康度",
  "Set FTP, weight or W": "设置FTP、重量或W'",
  "Set Password": "设置密码",
  "Settings": "设置",
  "Sex": "性别",
  "Share": "分享",
  "Share Activity": "分享活动",
  "Share Chart": "分享图",
  "Share Event": "分享活动",
  "Share Folder": "分享文件夹",
  "Share Plan": "分享计划",
  "Share With Athlete": "与运动员分享",
  "Share with other athletes": "与其他运动员分享",
  "share_events_blurb": "您可以与所有人分享您自己的比赛和计划的锻炼，只需单击日历上的活动并选择“共享”",
  "share_folder_with_athletes": "与运动员分享 {name} ",
  "share_plans_folders_profile_blurb": "您可以在个人资料页面上与所有人共享计划和文件夹",
  "Shared": "共享",
  "shared_event_added": "{n} 已添加到日历",
  "shared_event_created": "{n} 已创建，谢谢！",
  "shared_folder0": "共享文件夹 {0}",
  "shared_plan0": "共享训练计划 {0}",
  "she": "她",
  "Shock": "冲击",
  "Shoes": "鞋子",
  "Short description": "简短的介绍",
  "Show activity source": "显示活动来源",
  "Show as note on fitness chart": "在健身图表上显示为注释",
  "Show cadence": "显示踏频",
  "Show compliance to plan": "显示对计划的符合度",
  "Show critical speed": "显示临界速度",
  "Show deleted & source": "显示已删除的内容和来源",
  "Show deleted activities": "显示已删除的活动",
  "Show estimated FTP": "显示估计的FTP",
  "Show fitness": "显示健康度",
  "Show gradient adjusted pace": "显示按坡度调整后的配速",
  "Show model curve": "显示模型曲线",
  "Show model power curve": "显示模型功率曲线",
  "Show next week": "下周上映",
  "Show notes and comments": "显示笔记和评论",
  "Show on fitness line": "显示在健身线上",
  "Show on plan": "按计划显示",
  "Show paired workout": "显示对应的训练课程",
  "Show past planned workouts": "显示过去计划的训练课程",
  "Show pauses": "显示暂停",
  "Show plan name": "显示计划名称",
  "Show power / HR": "显示功率/心率",
  "Show Retired": "显示已退休",
  "Show ride eFTP": "显示骑行eFTP",
  "Show source": "显示来源",
  "Show sub-maximal efforts": "显示次最佳成绩",
  "Show the value for the previous day": "显示前一天的值",
  "Show time in zone as %": "以%显示区间内时间",
  "Show time in zones": "显示各区间的时间",
  "Show week": "显示周",
  "Show weekly totals on top": "在顶部显示每周统计",
  "Show work done": "显示做功",
  "Show workout library": "显示训练课程库",
  "Shrink the activity to the portion shown on the chart": "将活动缩小到图表上所示的部分",
  "Sick": "生病",
  "Sidebar Color": "侧边栏颜色",
  "Signup": "注册",
  "signup_auto_download_blurb": "Intervals.icu可以自动从Dropbox、Garmin Connect或Strava下载活动(包括历史)，或者你可以自己手动上传.fit、.gpx和.tcx文件。点击下面的logo来启用自动下载:",
  "signup_confirm_email_sent": "已向 {email}发送了一条确认信息，请确认你的电子邮件",
  "signup_link_dropbox_blurb": "链接Dropbox账户并添加一个下载文件夹，从Wahoo、TrainerRoad和其他支持Dropbox的来源下载活动到Intervals.icu",
  "signup_link_garmin_blurb": "链接Garmin Connect账户，在Intervals.icu上分析活动。请注意，非Garmin设备的活动不会被提供给Intervals.icu。请使用Dropbox来处理这些活动",
  "signup_link_later_blurb": "如果你现在不想这样做，点击'跳过'继续进入Intervals.icu。你可以稍后在设置中链接账户",
  "signup_link_strava_blurb": "连接Strava账户，在Intervals.icu上分析活动。请注意，如果撤销了Intervals.icu的访问权或Strava要求这样做，Intervals.icu将删除所有Strava数据",
  "signup_thank_you": "谢谢注册，{name}!",
  "Similar intervals are grouped": "类似间歇已被分组",
  "Size": "尺寸",
  "Skateboard": "滑板",
  "Skin Temp": "皮肤温度",
  "Skip this step": "跳过此步骤",
  "Skis": "滑雪板",
  "skyline_chart_title": "间隔天际线图",
  "Sleep": "睡眠",
  "Sleep Q": "睡眠质量",
  "Sleep quality": "睡眠质量",
  "Sleep Quality": "睡眠质量",
  "Sleep score": "睡眠评分",
  "Sleep Score": "睡眠评分",
  "Sleep time": "睡眠时间",
  "Slightly challenging": "略具挑战性",
  "smart_recording_warning": "这项活动的记录中，大概{secs}s一个数据点。Intervals.icu使用每秒一个数据点的时候效果最好。如果可能，请禁用您设备上的 <a href=\"https://www.cnet.com/how-to/the-one-setting-you-should-change-on-your-garmin-watch/\" target=\"_blank\">智能记录</a> ",
  "SmO2": "SmO2",
  "SmO2 (2)": "SmO2 (2)",
  "Snow": "雪",
  "Snowboard": "单板滑雪",
  "Snowshoe": "雪鞋",
  "Soccer": "足球",
  "Sore": "酸痛感",
  "Soreness": "酸痛感",
  "Sort by last name": "按姓氏排序",
  "Source": "来源",
  "Source of activity": "活动来源",
  "Specify step using percentage of athletes threshold pace": "使用运动员阈值配速百分比确定步数",
  "Speed": "速度",
  "SPI": "SPI",
  "Split": "拆分",
  "Split by": "拆分依据",
  "Split interval at the marker": "在标记处拆分间歇",
  "split_interval_blurb": "将间隔时间分成几块，都有相同的时间或距离",
  "SpO2": "血氧饱和度",
  "Sport Settings": "运动设置",
  "sport_settings_combined_time_in_zones": "Intervals.icu报告的是各区的综合时间。如果你的功率、心率和配速区间数量相同，效果最好且这些区间具有可比性",
  "Sprinter": "冲刺手",
  "sprinter_blurb": "你是一个有爆发力的终结者，如果你能坚持到比赛结束的话(马里欧•奇波里尼)",
  "Squash": "壁球",
  "SS": "SS",
  "Stair-Stepper": "爬楼机",
  "Stand Up Paddling": "站立式划水",
  "Start": "开始",
  "Start date": "开始日期",
  "Start Date": "开始日期",
  "Start Distance": "起始距离",
  "Start Index": "开始位置",
  "Start of season": "赛季开始",
  "Start time": "开始时间",
  "Start Time": "开始时间",
  "Start week": "起始周",
  "started_chat_msg_sub": "{0} 开始与你聊天",
  "Starting Fatigue": "开始时的疲劳度",
  "Starting Fitness": "开始时的健康度",
  "State": "州",
  "State/Province": "州/省",
  "Stem": "茎部",
  "Steps": "步骤",
  "Str": "街道",
  "Strain": "拉紧",
  "Strava": "Strava",
  "Strava Run": "Strava跑步",
  "strava_description_update_warning": "请注意，Strava上显示的描述将被更新",
  "strava_elevation_blurb": "Strava的海拔数据是非常准确的，即使是没有气压高度计的设备，也不建议使用海拔校正。",
  "strava_sync_disabled": "没有从 Strava 下载任何活动",
  "strava_sync_only_supporters": "Strava 同步仅供支持者使用",
  "strava_sync_other_activities": "使非 Strava 活动与 Strava 保持同步",
  "Stream": "溪流",
  "stream_script_blurb": "用于计算流中每个点的值的 JavaScript 代码",
  "Streams CSV": "流媒体CSV",
  "Stress": "压力",
  "Stride": "步幅",
  "Stroke Power Index": "踩踏功率指数",
  "Strong": "强大的",
  "structure_read_only": "可以移动或删除，但不能编辑",
  "Subj Fatigue": "主观疲劳度",
  "Subjective fatigue": "主观的疲劳感",
  "subscribe_on_settings_page": "您可以 <a href='https://intervals.icu/settings?sub=true'>在设置页面</a>订阅。",
  "Subscription": "订阅",
  "Suffix": "后缀",
  "Sum": "和",
  "Sun": "太阳",
  "Sunday": "周日",
  "Support Intervals icu!": "支持Intervals.icu!",
  "Support Intervals_icu!": "支持Intervals.icu!",
  "supporter_download_unlimited_blurb": "谢谢您对Intervals.icu的支持!作为支持者，您可以不受限制的从{source}下载历史数据",
  "supporter_feature_requests": "支持者功能请求在待办事项列表中上移！",
  "Supports Intervals_icu!": "支持Intervals.icu!",
  "Surfing": "冲浪",
  "Suunto": "Suunto",
  "suunto_upload_filters_blurb": "添加过滤器来选择哪些计划中的训练将被上传到Suunto，下周的训练会被上传",
  "Sweet Spot": "Sweet Spot",
  "Swim": "游泳",
  "Swim Bike Run Hours": "游泳骑行跑步时间",
  "Swim FTP": "游泳FTP",
  "Swim FTP (secs/100m)": "游泳FTP(s/100m)",
  "Switch To Stripe": "切换为Stripe",
  "Sync": "同步",
  "Sync with Strava": "与Strava同步",
  "Systolic": "收缩期",
  "Table Tennis": "乒乓球",
  "Tags": "标签",
  "Taller charts": "加高图表",
  "Target": "目标",
  "Target (Garmin only)": "目标(仅限Garmin)",
  "Target Distance": "目标距离",
  "Target Load": "目标载荷",
  "Target Time": "目标时间",
  "Target training load": "目标训练负荷",
  "Targets": "目标",
  "Temp": "温度",
  "Temperature": "温度",
  "Tennis": "网球",
  "Text": "文本",
  "Text to display to athlete": "向运动员显示的文本",
  "Thank you for supporting Intervals_icu!": "谢谢您对Intervals.icu的支持!",
  "Thank you for your support!": "谢谢您的支持!",
  "THb": "THb",
  "THb (2)": "THb (2)",
  "The 5 next best power curves are displayed": "显示了5条次最佳的功率曲线",
  "The blue line shows fitness": "蓝线表示健康度",
  "The Intervals icu newsletter (once/month)": "Intervals icu简讯(每月一次)",
  "The password reset token has expired, please go to login to get a new one": "密码重置令牌已过期，请登录获取新令牌",
  "The portion of the activity that is currently visible will be updated": "活动当前可见部分将被更新",
  "The purple line shows fatigue": "紫线表示疲劳度",
  "their": "他们的",
  "them": "他们",
  "they": "他们",
  "This activity has pace data": "此活动有步速数据",
  "This activity has power data": "该活动有功率数据",
  "This chart shows": "该图表显示",
  "This season": "本赛季",
  "This week": "本周",
  "This Week": "本周",
  "Threshold": "阈值型",
  "Threshold Heart Rate": "阈值心率",
  "Threshold HR": "阈值心率",
  "Threshold Pace": "阈值配速",
  "Threshold pace units": "阈值配速单位",
  "threshold_pace": "阈值配速是能在 \"长时间 \"(取决于运动类型)内保持的速度，以单位距离的时间为单位。对于跑步来说，这可能是你能跑30min的最快速度。它被用来根据配速计算训练负荷。见 <a href='https://joefrieltraining.com/a-quick-guide-to-setting-zone/' target='_blank'>Setting Zones by Joe Friel</a>",
  "Thurs": "星期️四",
  "Thursday": "周四",
  "tick_both_boxes": "两个框都必须勾选:",
  "Tidal Vol": "潮汐卷",
  "Tidal volume": "潮量",
  "Time": "时间",
  "Time in HR Z1": "心率Z1区时间",
  "Time in HR Z1 and Z2": "心率Z1区和Z2区时间",
  "Time in HR Z2": "心率Z2区时间",
  "Time in HR Z3": "心率Z3区时间",
  "Time in HR Z3 and Z4": "心率Z3区和Z4区时间",
  "Time in HR Z4": "心率Z4区时间",
  "Time in HR Z5": "心率Z5区时间",
  "Time in HR Z5, Z6 and Z7": "心率Z5区、Z6区和Z7区时间",
  "Time in HR Z6": "心率Z6区时间",
  "Time in HR Z7": "心率Z7区时间",
  "Time in HR Zones": "各心率区间的时间",
  "Time in sweet spot": "甜点时间",
  "Time in Z1": "Z1区时间",
  "Time in Z1 and Z2": "Z1区和Z2区时间",
  "Time in Z2": "Z2区时间",
  "Time in Z3": "Z3区时间",
  "Time in Z3 and Z4": "Z3区和Z4区时间",
  "Time in Z4": "Z4区时间",
  "Time in Z4, Z5, Z6 and Z7": "Z4、Z5、Z6 和 Z7 中的时间",
  "Time in Z5": "Z5区时间",
  "Time in Z5, Z6 and Z7": "Z5区、Z6区和Z7区时间",
  "Time in Z6": "Z6区时间",
  "Time in Z7": "Z7区时间",
  "Time in Zones": "各区间的时间",
  "Time In Zones": "区间内时间",
  "Time in zones (3)": "各区间的时间 (3)",
  "Time in zones for all sports & targets": "所有运动和目标的分区时间",
  "Time Trialist": "计时赛选手",
  "time_in_zones_hr_load_blurb": "你以前的活动功率和心率被用来建立一个线性回归模型来估计训练负荷",
  "time_trialist_blurb": "你可以在前面一直骑一直骑，而且不感到任何痛苦(托尼•马丁)",
  "timezone": "一些活动文件(如Zwift的)不包含时区信息，这用于无时区活动的时区",
  "Timezone": "时区",
  "Title": "标题",
  "tiz_class_title": "区域时间分类",
  "tiz_order": "Intervals.icu根据活动的可用数据，使用从功率、心率或配速中获得的区间时间来计算总数。如果这些数据有几个可用，此设置将决定选择哪个。一般来说，如果一项活动有功率，应该使用它来计算区间时间",
  "Today": "今天",
  "Today as % of total for the week": "今天占本周总数的百分比",
  "Top": "返回顶部",
  "Top Color": "顶部颜色",
  "Top left": "左上角",
  "Top right": "右上方",
  "Torque": "扭矩",
  "Total": "总",
  "Total elevation gain": "总爬升",
  "Total for the month": "本月共计",
  "Total for the week": "本周总计",
  "Total kilocalories burned": "燃烧的总热量",
  "Total training load": "总训练负荷",
  "Total value for the week / days in week": "本周的总计/每天总计",
  "Total weight lifted ({u})": "举起的总重量 ({u})",
  "Total work": "总做功",
  "Totals": "统计",
  "Track": "追踪",
  "Trail Run": "越野跑",
  "Trainer": "骑行台",
  "Training": "训练类型",
  "Training load": "训练负荷",
  "Training Load": "训练负荷",
  "Training load error %": "训练负荷错误%",
  "Training load for this activity has been estimated using": "该活动的训练负荷使用以下方法估计",
  "Training load from HR": "HR 的培训负荷",
  "Training load from pace": "训练负荷与配速有关",
  "Training load from power": "训练负荷来自电源",
  "Training load per day": "每天训练负荷",
  "Training load per hour": "每小时训练负荷",
  "Training Load Priority": "训练负荷优先级",
  "Training Plan": "训练计划",
  "Training Plans & Workouts": "训练计划和锻炼",
  "training_load": "训练负荷是对某项活动相对于运动员的能力而言有多难的估计。对于带功率的活动，它取决于训练的强度(相对于FTP)和持续时间。在100%的FTP下，1h的训练负荷是100(见 <a href='https://www.bikehub.co.za/features/_/articles/training-nutrition/monitoring-your-training-load-r7477' target='_blank' tabindex='-1'>bikehub.co.za</a>)。Intervals.icu也可以使用心率和按坡度调整的配速来估计训练负荷。不同训练负荷的优先级和模型可在设置中进行配置",
  "training_plan_help": "计划可以有任意周数。当您将锻炼添加到计划顶部时，会自动添加更多周数。您可以将计划拖放到运动员的日历上来安排锻炼。您还可以将运动员链接到计划，并一键将计划更改应用到他们的所有日历。仅更新从今天开始的锻炼。",
  "Transition": "过渡期",
  "Transition Zone": "过渡区",
  "Transition_sport": "过渡期",
  "Treat negative values as zero": "将负值视为零",
  "trial_ended_p1": "Intervals.icu 可免费使用，但某些功能需要在 {0} 天免费试用期后订阅。您的免费试用期已结束。请订阅以继续使用 Strava 下载等高级功能并支持 Intervals.icu 的开发！",
  "trial_ended_subject": "Intervals.icu 免费试用结束",
  "trial_ending_soon_p1": "Intervals.icu 可免费使用，但某些功能需要在 {0} 天免费试用期后订阅。您的试用将于 {1}结束。请订阅以继续使用 Strava 下载等高级功能并支持 Intervals.icu 的开发！",
  "trial_ending_soon_subject": "Intervals.icu 免费试用即将结束",
  "trimp": "根据Morton/Banister与Green等人的系数，训练冲力点。这是一个衡量训练负荷的标准，由活动的平均心率相对于静息心率和最大心率以及移动时间得出-- <a href='https://www.researchgate.net/publication/20910238_Modeling_human_performance_in_running' target='_blank'>模拟人类跑步的表现</a>。",
  "TRIMP": "TRIMP",
  "TRIMP points": "TRIMP点",
  "tte": "力竭时间(TTE)是以FTP或临界功率(CP)能够保持的最大时间。这只有在你真正尝试过以FTP或CP骑行多长时间时才有价值 - <a target='_blank' href='https://help.trainingpeaks.com/hc/en-us/articles/360030945391-Introduction-To-The-Time-To-Exhaustion-TTE-Metric-In-WKO'>The-TTE-Mric</a>The-TTE-Mric",
  "TTE": "TTE",
  "Tube": "管子",
  "Tues": "周二",
  "Tuesday": "周二",
  "Type": "种类",
  "Type a message (optional)": "输入信息(可选)",
  "Type a note or comment": "键入笔记或评论",
  "Type duration eg 30s or 2m and hit enter": "输入持续时间，如30s或2min，然后点击回车",
  "Tyre": "轮胎",
  "Unconfirmed": "未确认",
  "Undelete": "撤销删除",
  "Undeleting": "正在撤销删除",
  "Undo": "解开",
  "Unique": "均匀型",
  "Units": "单位",
  "Units & Measurements": "单位和参数",
  "Unlink paired workout": "取消链接配对锻炼",
  "Unlock Intervals": "解锁间歇",
  "Unlock week": "解锁周",
  "Unmute": "取消静音",
  "Unpair Workout": "取消配对锻炼",
  "Unplanned": "计划外的",
  "Unplanned Activity": "计划外活动",
  "Unplanned Sports": "计划外的运动",
  "Unretire": "退休",
  "unsub_update_email_settings": "取消订阅或更新Intervals.icu的电子邮件首选项",
  "Up": "爬升",
  "Update": "更新",
  "Update Activities": "更新活动",
  "Update calendars of all linked athletes": "更新所有链接的运动员日历",
  "Update from Strava": "来自Strava的更新",
  "Update Gear": "更新装备",
  "Update Permissions": "更新权限",
  "Update Settings": "更新设置",
  "Update weight from Strava": "从Strava更新体重",
  "Update Zones": "更新区间",
  "Update zones to match current settings": "更新区间以符合当前设置",
  "update_email_settings": "更新Intervals.icu电子邮件首选项",
  "update_specific_activities_blurb": "如果您需要更新特定活动或与日期范围匹配的活动，请使用 <a href=\"https://forum.intervals.icu/t/activities-page-a-guide-to-getting-started/17698/3\" target=\"_blank\">活动列表视图</a>。",
  "update_strava_name": "更新 Strava 名称和描述",
  "Updating settings": "更新设置",
  "Updating zones": "正在更新区间",
  "Upload": "上传",
  "Upload activities": "上传活动",
  "Upload Activities": "上传活动",
  "Upload Activities To": "将活动上传到",
  "Upload CSV": "上传CSV",
  "Upload non-Strava activity files to": "上传非Strava活动文件到",
  "Upload planned workouts": "上传计划中的训练课程",
  "Upload planned workouts to": "将计划的锻炼上传到",
  "Upload Planned Workouts To": "将计划的锻炼上传到",
  "Upload Profile Pic": "上传个人资料照片",
  "Upload Wellness CSV": "上传健康CSV",
  "Upload Workouts": "上传锻炼",
  "upload_activity_blurb": "点击选择FIT、GPX、TCX、GZ和/或ZIP文件，或将它们拖放到这里。对于ZIP文件，压缩包中的所有支持的文件类型都被导入。你可以选择或拖放多个文件",
  "upload_activity_problems_blurb": "请注意，.fit文件可能包含各种各样的奇怪错误，请在<a href=\"https://forum.intervals.icu\" target=\"_blank\" @click.stop>论坛</a>上报告问题",
  "upload_attachment_blurb": "单击以选择文件或将文件拖放到此处",
  "upload_filters_blurb": "添加过滤器以选择将哪些计划锻炼上传到 {n}。",
  "upload_lang_blurb": "在这里拖放 {file} 文件，以在Intervals.icu中使用翻译。当Intervals.icu重新加载时，更改将被丢弃",
  "upload_workouts_dropbox_blurb": "将计划好的锻炼上传到 Dropbox 文件夹",
  "Uploading": "正在上传",
  "URL": "URL",
  "Use current settings for training zones": "使用当前设置的训练区间",
  "Use elevation correction": "使用爬升校正",
  "Use for future activities": "用于未来的活动",
  "Use GAP for time in zones": "使用GAP计算各区间时间",
  "Use gradient adjusted pace": "使用按坡度调整的配速",
  "Use Laps": "使用圈数",
  "Use laps for intervals": "用计圈作间歇",
  "Use laps instead of detecting intervals": "使用计圈而不是检测间歇",
  "Use paired workout color": "使用对应的训练课程颜色",
  "Use plan start week": "使用计划开始周",
  "Use the slider to exclude warmup and cooldown time": "使用滑块来排除热身和冷却时间",
  "Use value as is": "使用原值",
  "use_gap_zone_times": "当一项活动的训练负荷是根据配速计算出来的，那么配速就被用于计算该活动的\"区间时间\"。区间内的配速时间是使用按坡度调整的速度或正常速度来计算的",
  "use_markdown_and_ftp": "使用markdown和%FTP/心率",
  "use_otp_as_password": "使用此代码作为密码登录",
  "use_otp_to_login": "您没有密码，请申请一个OTP来登录",
  "User assigned label": "用户指定的标签",
  "user_has_no_password": "该电子邮件地址的用户没有设置密码，请点击 \"与Strava连接 \"进行登录",
  "Users": "用户",
  "Using HR Zones": "使用心率区间",
  "Using Pace Zones": "使用配速区间",
  "Using Power Zones": "使用功率区间",
  "UVI": "UVI",
  "validation_max": "必须 <= {n}",
  "validation_min": "必须 >= {n}",
  "Value": "数值",
  "VAM": "VAM",
  "Var": "Var",
  "Variability": "变异性",
  "Variability Index": "变异性指数",
  "variability_index": "变异性指数是衡量骑行过程中功率输出的平稳性或多变性的一种方法。它的计算方法是用标准化功率除以平均功率。稳定而均匀的输出，如在铁人三项比赛中，其VI值应在1.05以下。在一场小型比赛中，你的VI可能高达1.2或更高 - <a href='https://www.trainingpeaks.com/blog/power-terminology-for-cycling/' target='_blank'>www.trainingpeaks.com</a>",
  "Velomobile": "自行车汽车",
  "Very easy": "非常容易",
  "Very hard": "非常困难",
  "View activities (including private), fitness, power data etc": "查看活动(包括非公开活动)、健康度、功率数据等",
  "View activities, calendar, fitness, power data etc": "查看活动、日历、健康度、功率数据等",
  "View and use workouts from the folder": "查看和使用文件夹中的训练课程",
  "View invoices and manage payment options using the Stripe billing portal": "使用Stripe支付查看发票并管理付款选项",
  "View on Strava": "在Strava上查看",
  "view_strava_segments": "查看 Strava 路段中匹配的非 Strava 活动（例如来自 Garmin Connect）",
  "Viewer": "查看器",
  "Virtual Ride": "虚拟骑行",
  "Virtual Rowing": "虚拟赛艇",
  "Virtual Run": "虚拟跑步",
  "Visibility": "能见度",
  "visibility_followers_blurb": "{n} 仅对您的关注者可见",
  "visibility_private_blurb": "{n} 仅对您与之共享的运动员可见",
  "visibility_private_hidden_blurb": "{n} 只有您自己可以看到",
  "visibility_public_blurb": "{n} 对所有人可见，并将显示在您的个人资料中",
  "Visible to non-members": "对非会员可见",
  "VO2 Max": "VO2最大值",
  "VO2 max from 5m power": "5m功率的VO2 max",
  "vo2max_5m": "V̇O2 max是最大耗氧率，通常以每公斤体重的毫升数显示。准确测量VO2 max需要在实验室中用代谢车进行分级运动测试。这里显示的估计值是由5分钟的峰值功率输出得出的，使用的公式是 <a href='https://journals.humankinetics.com/view/journals/ijspp/17/1/article-p9.xml' target='_blank'>5分钟测试预测公路自行车的最大耗氧量</a>",
  "W (anaerobic work capacity)": "W'(无氧能力)",
  "W / Anaerobic Work Capacity": "W'/无氧能力",
  "W Heartrate": "W'心率",
  "W Pace": "W'配速",
  "W Power": "W'功率",
  "W'": "W'",
  "W'bal Delta": "W'平衡变化",
  "W'bal Drop": "W'平衡下降",
  "W'bal End": "W'平衡结束",
  "W'bal Start": "W'平衡开始",
  "W-prime (anaerobic capacity)": "W'(无氧能力)",
  "w:alt": "w:alt",
  "w:alt acc": "w:alt 加",
  "w_prime": "无氧能力或W'(W prime)是在超过阈值(FTP)骑行时可用的能量，单位为J。它是一种使用非有氧途径的短时间能量来源 - <a href='https://www.pezcyclingnews.com/toolbox/the-anaerobic-w/' target='_blank'>pezcyclingnews.com</a>.",
  "Wahoo": "Wahoo",
  "Walk": "健走",
  "Want to see your group here? Just ask!": "想在这里看到你的群体？就问吧!",
  "Warmup": "热身",
  "Warmup time": "热身时间",
  "warmup_time": "Intervals.icu在计算解耦时会排除一个活动的前几分钟(热身)。这是新活动默认的预热时间",
  "warn_set_password": "请注意，在撤销访问权之前，需要设置一个密码，否则将无法登录Intervals.icu",
  "Water Sport": "水上运动",
  "Watts": "W",
  "Watts / bpm": "W/bpm",
  "Watts Range": "功率范围",
  "Watts/kg": "W/kg",
  "wattsBpm": "也被称为输出/输入比，衡量在给定的输入(以bpm为单位的心率)下产生多少输出(功率)。随着你越来越健康，这个数字应该会上升，尽管有许多影响心率的因素。最好在耐力骑行中看一看这个数字。见 <a href='https://joefrielsblog.com/speed-power-heart-rate-and-fitness/' target='_blank'>Joe Friel的博客</a>",
  "Wbal": "W'平衡",
  "Wbal delta": "W平衡变化",
  "Wbal end": "W平衡结束",
  "Wbal start": "W平衡开始",
  "Wbal ᐁ": "W'平衡 ᐁ",
  "Weak": "疲软的",
  "Weather": "天气",
  "website": "网站",
  "Website": "网站",
  "Website for more info": "了解更多信息的网站",
  "Wed": "星期三",
  "Wednesday": "周三",
  "week": "周",
  "Week": "周数",
  "Week_short": "周",
  "Weekly": "每周",
  "Weekly Average": "每周平均值",
  "Weekly Max": "每周最大值",
  "Weekly Ramp Rate": "每周变化率",
  "Weekly Total": "每周总计",
  "Weekly Total / 7": "每周总计 / 7",
  "weekly_targets_blurb": "通过设定每周训练负荷、时间和/或距离的目标来计划你的训练，然后可以选择安排计划中的训练来配合目标。Intervals.icu将跟踪你在每一周的计划中的表现",
  "weeks": "周数",
  "Weeks": "周数",
  "Weeks between each copy": "每个副本之间的周数",
  "Weight": "体重",
  "Weight (kg)": "体重(kg)",
  "Weight (lb)": "体重(lb)",
  "Weight in kg": "体重(kg)",
  "Weight in lb": "体重(lb)",
  "Weight lifted": "举起的重量",
  "Weight Lifted": "举起的重量",
  "Weight Training": "重量训练",
  "Weight when this activity took place": "活动时的体重",
  "Weight when this activity took place in kg": "该活动时的体重(kg)",
  "Weight when this activity took place in lb": "该活动时的体重(lb)",
  "Weighted average power": "加权平均功率",
  "Weighted Average Power": "加权平均功率",
  "weighted_avg_watts": "当用功率计骑行时，你会注意到功率根据地形、坡度、风力和其他因素变化很大，标准化功率或加权平均功率针对这些变化提供了一个平均功率，比简单地计算平均功率更能说明你的努力。 - <a href='https://support.strava.com/hc/en-us/articles/216917147-Strava-Training-Glossary-for-Cycling' target='_blank'>strava.com</a>",
  "Wellness": "健康",
  "Wellness Data": "健康数据",
  "Wellness Fields": "健康领域",
  "wellness_locked_help": "通过与其他服务和API的集成，防止在此日期更新健康数据。这样可以阻止来自其他来源的错误数据覆盖Intervals.icu上的编辑。",
  "wellness_prompt": "如果启用此设置，Intervals.icu将每天提示你输入健康信息",
  "Wetsuit": "潜水服",
  "What durations are you interested in tracking power over?": "你对跟踪哪个时间段的功率感兴趣？",
  "Wheel": "轮子",
  "Wheelchair": "轮椅",
  "Wheelset": "轮毂组",
  "When a gear reminder has triggered": "当触发了齿轮提醒后",
  "when changes are applied": "当修改被应用时",
  "When I do something spectacular on a ride (hardly ever)": "当我在骑行中做了一些牛B的事情时(很少)",
  "When someone adds me to a group chat": "当有人在群聊中添加我时",
  "When someone asks me to coach them": "当有人请求我指导他们时",
  "When someone I coach first comments on one of their activities": "当我指导的某人第一次评论他们的一项活动时",
  "When someone I coach uploads a new activity": "当我指导的某人上传新活动时",
  "When someone I follow first comments on one of their activities": "当我关注的某人对他们的一项活动发表第一个评论时",
  "When someone I follow uploads a new activity": "当我关注的人上传新活动时",
  "When someone requests to follow me": "当有人请求关注我时",
  "When someone sends a message to a group I am in": "当有人向我所在的群组发送消息时",
  "When someone sends a message to an activity chat I am in": "当有人向我所在的活动聊天发送消息时",
  "When someone sends me a private message": "当有人给我发私信时",
  "When someone starts a chat on one of my activities": "当有人在我的活动中开始聊天时",
  "When someone starts a new private chat with me": "当有人开始与我进行新的私人聊天时",
  "Who can see inside your circles": "哪些人可以看到你的圈子内",
  "Whole activity": "整个活动",
  "Whole plan": "整个计划",
  "Width": "宽度",
  "Wind": "风",
  "Windsurf": "帆板",
  "Word or #tag": "单词或#tag",
  "work": "活动期间做功总量，单位是kJ。请注意，这与消耗的能量不一样，因为骑自行车的效率只有21-23%。以300W的功率骑行10s，做3000J或3kJ的功",
  "Work": "做功",
  "Work >FTP": "做功 >FTP",
  "Work above FTP": "高于FTP的做功",
  "Work done": "做功",
  "Work done above FTP in kilojoules": "高于FTP时所做的功(kJ)",
  "Work done in kilojoules": "做功(kJ)",
  "Work Int Avg": "做功间隙平均",
  "Work Int Trend": "工作趋势",
  "Work or recovery": "做功或恢复",
  "Work>FTP": "FTP以上做功",
  "work_above_ftp": "在活动中以大于FTP的功率所做的功的总量，单位为kJ",
  "Workout": "训练课程",
  "Workout Folders": "锻炼文件夹",
  "Workout Heartrate": "训练课程心率",
  "Workout Pace": "训练课程配速",
  "Workout Power": "训练课程功率",
  "Workout Search": "搜索训练课程",
  "Workout shift": "训练课程转移",
  "workout_conversion_settings": "将使用 {n}的 FTP、LTHR 和速度设置转换文件",
  "workout_hidden": "1 项计划锻炼未显示",
  "workout_order": "训练课程中的每个步骤都可以指定功率、心率和配速目标。当有几个目标可用时，该设置控制使用哪个目标。例如如果希望跑步训练基于配速而不是心率，你应该把这个设置改为配速在心率之前的选项之一",
  "Workouts": "训练课程",
  "workouts for the {n}": "对{n}的训练课程",
  "Workouts prescribed using": "使用规定的锻炼",
  "workouts_for_next_week_uploaded": "下周的锻炼已上传。",
  "workouts_hidden": "{n} 项计划锻炼未显示",
  "would_like_to_coach_you": "{name} 想指导您。他们将能够查看和编辑您的所有活动和设置。",
  "would_like_to_follow_you": "{name} 希望关注你。他们将能够看到你的活动(包括非公开的)和功率，并学习你的丰富经验",
  "WTF": "什么鬼？",
  "X-Axis": "X-轴",
  "Y-Axis": "Y-轴",
  "Year": "年",
  "Years": "年份",
  "Yes": "确认",
  "Yes & Others": "确认及其他",
  "Yesterday": "昨天",
  "Yoga": "瑜伽",
  "You": "你",
  "You are not following any athletes": "您没有关注任何运动达人",
  "You can mute chats instead of disabling email notifications": "你可以将聊天静音，而不禁用电子邮件通知",
  "You do not have an API key": "你没有一个API密钥",
  "You do not have any coaches": "你没有任何教练",
  "You do not have any followers": "你没有任何关注者",
  "You do not meet the group requirements": "你不符合群组要求",
  "You have granted these apps access to your Intervals_icu data": "您已授权这些应用访问Intervals.icu数据",
  "You have no profile picture!": "你没有个人资料照片!",
  "You will receive a message when they signup and they can request to follow you": "当他们注册时，你会收到一条信息，他们可以请求关注你",
  "you_are_following": "你已关注他们",
  "you_have_not_shared_fitness_charts": "您尚未分享任何健身图表",
  "you_have_not_shared_input_fields": "您尚未共享任何输入字段",
  "you_have_not_shared_plans": "您尚未与所有人共享任何文件夹或计划",
  "you_have_not_shared_trace_charts": "您尚未共享任何活动跟踪图表",
  "Your coaches": "你的教练",
  "Your Coaches": "你的教练",
  "Your followers": "你的关注者",
  "Your Followers": "你的粉丝",
  "Your invoice has not been paid": "你的发票没未支付",
  "Your Items": "您的物品",
  "Your Library": "你的图书馆",
  "Your plan for the week": "你的一周计划",
  "Your Primary Group": "你的主要群体",
  "Your support helps cover hosting costs and funds ongoing development": "您的支持有助于支付托管费用并资助持续的开发",
  "your_coaches_blurb": "你的教练(可以编辑你的活动、日历、FTP和训练设置)",
  "your_followers_blurb": "你的关注者(可以看到你的活动，包括非公开的、日历和功率数据，点击可以编辑)",
  "Z1": "Z1",
  "Z1+2": "Z1+2",
  "Z2": "Z2",
  "Z3": "Z3",
  "Z3+4": "Z3+4",
  "Z4": "Z4",
  "Z4+": "Z4+",
  "Z5": "Z5",
  "Z5+": "Z5+",
  "Z6": "Z6",
  "Z7": "Z7",
  "Zone": "区间",
  "Zone Range": "区域范围",
  "Zones based on FTP, HR or pace": "基于FTP、心率或配速的区间",
  "zones_changed": "单击以将更改应用到该运动的现有活动",
  "zones_changed_title": "您已更改区域",
  "Zoom": "缩放",
  "zoom_before_crop": "在点击剪裁之前，放大到你想保留的活动部分"
}
